LOL已經改到唔係人玩

整到D英越來越唔平衡 一季比一季差
已經唔想玩

唔玩咪得

S6已經del咗隻垃圾

好多英係比賽根本無機會出場

改英個趨勢係操作難左
但有技術會勁左

少左無腦英

好多技能都變左指向技能

由佢地寧願不斷出新英而無視遊戲平衡個刻起
LoL已死

Buff坦又Nerf AD同AP裝
即係坦一坦得起就GG

又將啲正正常常嘅英改黎改去
一個唔知自己問題係邊嘅game
真係好難玩落去

其實2015開始已經feel 到riot 一直係到撚你地班玩家

何謂平衡？

根本冇標準，點改都唔會真正平衡，

而永無止境咁出新英證明佢只係為左消費到你地冇人玩為止

以前又話唔會玩秒殺，而家ad脆少少都比法師刺客鳩秒

你有技術？你隻sup有冇反應保你先？

已棄game 轉左玩單機game or 射擊game 好過

最on9係冇左之前百花齊放既特色

以前可以玩自己真心鍾意既英雄

而家？你鍾意個隻唔係meta 入面已經唔洗上rank

黎黎去去都係個幾隻英

開始格式化哂個打法

玩到似打工咁，要贏就要玩d自己唔太鍾意既英

已棄game 因為g社根本無誠意改善任何野

絕食都改得出仲唔係比狗玩咩

岩呀 今季buff左隻約瑞科
呢隻英堪稱lol界毒撚
但太op緣故都拎佢打rank
冇操作地上鑽2

當年每個位都可以自由組合
support 走 roamer路線
中/上路出ad
而家想roam下都俾人鬧
黎黎去去都係打果幾隻
仲話平衡
不如del晒無人玩果d去算啦

Azir

riot當初話想削弱eu流
結果比賽分好晒位
由佢地自打咀巴開始已經無玩

特別係台服d玩家好死板
打普通用趙信 易大師 gp做輔助玩下即刻比人屌, 邊掛網邊屌

係咪riot 偷偷地係每個留言到負皮

不停出新英 無視遊戲平衡性
仲出一堆新skin去呃人錢

riot好興將本來好有特色既英去移除本身功能性

牙宿正垃圾
全game最垃圾

TEEMO無得玩坦個時已經棄

malz以前招大技有1.3ap加成,而家得返0.8

屁孩角

身邊已經冇咩fd玩

唔係屁孩問題
係佢個仆街牆問題
由佢一出果日 就每場rk都ban佢

隻英本身黑人憎 靠普功、又擊飛有護盾
好難唔ban佢

最近狗頭好無敵
我成日懷疑係咪 riot員工打唔上去 就改勁自己成日玩既英雄

乜柒都要睇泡菜仔打法、出裝
心很累 冇左以前自己個套打法
想快D riot快D執笠 垃圾遊戲

見到好多低端仔留言

其實以前玩LOL最開心係成班fd一齊玩 , 各自用自己鍾意既英，但慢慢佢改到唔用啲屈機英就成場比人屌打咁，可能係因為我地唔夠勁啦，但打機最緊要都係同班fd開心嘛，依家真係一啲樂趣都無。

最唔鍾意佢個後追系統 係都要搞到打到勁順都有得THROW
如果好似信長咁殺左扣300 仲爽

其實ng邊個會care你用乜英玩
你來歡樂咪ng鳩玩
但打rank就認真拎自己最勁個隻啦
無理由用gp sup去打rank掛
除非你自己玩到套build同獨特打法出嚟

S6開始秒黎秒去就冇再玩

s2,s3個陣最好玩

S3先係最垃圾

最on9係eu流，悶到仆街，雙人線上路先最好玩

唔覺得有邊啲英係特別op喎
我唔會話佢好平衡但sofar呢個meta真係叫百花齊放 咩英都有出場既機會，呢點有留意開比賽就知，唔明點解樓上有人會話得幾隻op英

Riot衰係衰在所有野都改得又急又快，改完遲啲又改番原本既樣，玩家好難適應

以前main雷珂煞 nerf左同變到唔啱meta玩唔到落去嗰刻已經放棄隻game

以前S2S3最好玩
真係鬥智慧, 鬥團隊合作, 鬥技術, 同班fd打solo rank長期上菁英
勁人永遠起上面, 廢人永遠上唔到去

S5之後已uninstall,
真係弱智先玩, 見到以前果班金銀銅都可以上大師鑽石, 真係得啖笑

成隻game個風氣好撚toxic
好容易打到燥
但想贏又唔屌得隊友 甚至要湊埋仔

同fd玩下歡樂場咪算
打rk真係哂鳩氣
冇平衡既game俾你上到牌又點

原來s23有菁英
失敬失敬

所以越黎越多人玩食雞呢類game
主要係個人實力 冇垃圾隊友
喺100個人入面攞第一
成就感大過贏2，3場lol

打幾鋪Aram消磨時間ok,rank就不了

吹水可以再吹大d

最緊要都係比賽 好多野都因為d比賽而改 最近打線出藍跳嗰個hot fix就係好例子

以前玩開冷門英，S2既Ryze, 未重製Taric, 次次玩到熟晒就重製，都on99。
以仲前有符文天賦，可以砌d有特色既玩法，以家個撚個玩法都一樣咁，屌。

S2計分制
S3就有菁英

S2得個分 2000以上全部都係鑽
條友吹水
不過之後上分易左都係事實

Aram仲失衡

其實死局黎, riot愈出愈多角色, 又想改到個個都有自己特色/賣點, 但咁會更唔平衡

s2無 s3有

鑽石玩家 好撚勁呀你 平時係咪就係你養起間riot架 傻閪仔

比賽用咩戰術都一出即改
之前都話會觀察下先決定
依家比賽一用
即刻hotfix
屌你啦

血鬼我覺得最撚on9
次次見親D血鬼又唔係肥過人
求其一個團禁幾粒制就話秒撚晒
唔明隻英點解仲可以存在

一招風牆擋哂所有投射技能普攻
幾講究技術 好撚平衡

根本上分好易上

玩meta英 鳩玩都贏

想當年上分 中路ap炮娘不知幾爽

death fire ap yi？

ap 跳跳貓？

依家改到隻隻英都出同一類裝先會勁

利：係台服打rk=短幾年命

美服s2-3 最高elo 1898

台服aram 打左13000場

最近每一隻重製英都係失敗作，op到仆街
akali,irelia,aatrax

原本riot唔鍾意s2 eu流咁制式既野
但後面不斷加強jg sup 經濟收入同影響力
再加埋符文大改 隻隻英都超高爆發
遊戲玩法越黎越死板

啲新英/重製英啲技能/mechanics同好撚相似

隻隻都十項全能咁, 高傷, 有隱身/減傷/返生, 可以dahe幾十下, 有暈/減速/knockup, 有2個重要技可以reset/2段/3段, 稍為識玩=其他角色兩個技能

dash

太死板同台仔好唔玩得

以前拿珍娜打top撚下人幾過癮 多蘭劍打近戰英

s3鑽石 s2開始就main鱷魚玩家表示....
幾時重做鱷魚

MOBA類遊戲本身就好難平衡 同埋好易玩到發火 有時寧願玩PS4算

睇qwer passive介紹好似考閱讀理解咁

Ad比狗玩

利伸： main ad

棄左好耐
來來去去都係個張地圖
睇比賽都睇到眼訓
一直FARM
搶小龍 食完大龍就推塔
場場都係咁

上過3v3 菁英 S5上過大師
之後就冇乜點玩 淨係玩下限時mode
成個環境太toxic 自S6開始愈來愈多toxic玩法
點為止toxic?? 總之就隊友同對面都唔想見到
尤其班台狗成日話比人troll 淨係識玩毒瘤英 贏輸都有機打
加上riot係咁buff攻擊面 nerf防守面 唔係最top既tank一定坦唔住
成隻game又推向極致暴力 嚴重助長毒瘤玩法
隻隻台狗都揀單挑角 順逆風都無腦分推 一定Farm得起身裝
順風既 隊友打唔到會戰唔敢亂推食龍
逆風 對面要搵人守
贏就佢carry 輸就隊友守唔住
jungle唔係玩meta無腦英就一定係刺客 順風就見人秒人
但係逆風都秒到AD support反應慢少少都死
真眼改撚左睇唔到隱形之後班隱形英op左幾季都唔撚肯改返
S5之前都仲叫做百花齊放 想玩乜就玩乜
依家改到咁就係狗也不屌 一唔跟meta就食得屎 點撚玩

唔覺喎 main左幾季希格斯拎出黎打rank都贏多輸少

低端仔對號入座

宜加個個都手機，王者傳說之類好多隻，節奏快又易同fd玩，搵個地方就可以開局，仲lol

唔好話隻game on9啦，啲台仔仲on9啊
For fun打幾場aram，啲台仔就好似未撚贏過咁，完場打字又ez又嫩，覺得自己威到呢

以前大學同班fd打撚到天荒地老上Plat上Diamond真係好爽
不過而家打完頭10場placement望住個Silver章就無咩衝既癮 特別班fd個個都出哂來做野 想一齊打都幾難
極其量打一兩場Aram Urf就沖涼訓教
不過點都好 我都要多謝LOL俾左個咁開心既大學生涯我 回憶係無可取代

最主要係玩家太戇鳩
不論ng/rank/urf/aram
一逆風就會嘴炮送頭掛網屌隊友
同埋外掛問題太嚴重
我打rank基本上10場有7場都撞到外掛
所以宜家rank game變咗運氣遊戲

自己鐘意玩個隻英改勁左咪叫“平衡”lor，個個玩家都想咁樣，成日都接受唔到nerf，加上riot nerf 到離譜，又有的buff 到癡線，根本冇諗清楚，成日上個版本buff 完下個版本nerf，呢兩年開始多左，之前都唔會咁

電競永遠唔應該入流就係噉解
打機就唔洗care啦，大家happy咪得
但要做「競技」「運動」係咪唔應該透明度咁低，話改就改？

番學有玩 畢左業都六年幾 但會keep住睇
世界賽都會追 但咁耐以黎一場都冇打過 有冇人同我一樣

改到上路個個帶TP 已經唔想玩
以前上路又遠又少JG支援TP時間又長仲要個個帶點燃
每次換血都係技巧對疊
有段時間仲起手大紅水 幾撚刺激
依家我啊婆去打上路都得啦 個TP時間咁短完全無壓力

最弊依加咩獨特打法都做唔出啊
以前一隻英 有幾套玩法
每套打法都有人玩出唔同水準

依加就係韓仔諗到套創新build win rate高
就全服都做同一樣野

ap 卡力斯

Lol越來越限制每一隻英嘅玩法
記得有排好興坦流飛斯
無耐改撚咗 好似改低咗飛斯基傷定係咩（唔記得咗）逼玩家玩返AP流
好似限制玩家玩法咁

為咗衝rank就要去不停去練新英/buff咗嘅英

每一次出新英都打破哂平衡 次次出新英都要改返廢 屌你老母明明有個類似體驗服嘅伺服 唔撚識係個非正式伺服到試完水溫再改 明知隻英鳩到無得再鳩仲唔改完先再出 垃圾到無得再垃圾
場場都係哥幾隻鳩英

有好多英根本已經只係倉底貨
唔係真心好中意/aram抽中根本唔會見到
屌你老母 不如del撚咗啲倉底貨
Rank淨係開放哥幾廿隻多人用嘅鳩英好過啦

利申 成年無打LOL了

點都好過以前掛
舊版見到人就開e 可以直接打穿條線
唔係好打得贏嘅話R又復活拉埋人落水 團戰又可以俾ad第二條條命

嗰陣見面落點燃係為咗5點攻擊力

出坦時間人

好想玩返ap易大師

一去wiki 睇下個list，不如全部技能都擋曬啦，設定上唔明點解魔攻都block 到

同overwatch一撚樣

Lol啲英唔balance
Fps多外掛
不如玩返minecraft算

隻game係向esport方向走
走esport隻game先唔會死
要歡樂當然冇以前咁
如果佢唔係咁改 更新
只會有一堆one trick 咁佢出英把撚？
仲有我地成日話嘅冇腦英 喺比賽到又見唔見到？同埋咁冇腦你都可以玩 rank係計分嘅 你唔上分just for fun咁關人地咩事？

講好玩 同平衡一定唔及dota 2

好撚懷念讀書嗰陣同班frd日日玩LOL
而家間唔中都會約埋一齊online打下NG
S234嗰陣真係最百花齊放嘅年代
而家場場都用嗰批英 鬥秒 出裝又一樣 悶好多

唔平衡都算
Lol最垃圾係郁啲就嗌交嘅風氣
打鋪機都要練eq
點解可以同某槍game差咁遠
輸咗都起碼會講句nice try
玩Lol咁耐都未聽過
一有失誤就好似殺你全家咁打曬問號signal
叫人點樣有心情玩落去

垃圾遊戲

利申：S2開始玩，兩年前已經棄咗

以前拎mundo做坦上2,3件綠甲 開大幾爽
而家一個流血就收你皮

玩dota lor
又要屌又要玩

係LoL講句Nice Try都會變到好「銀」耳

出英方向我覺得都幾有問題
自從出咗劫、玡宿、艾克之類啲on9英
打中路已經好耐冇遇過ap英
場場都遇到啲屈機on9玡宿type
物攻 遠攻技 痛 突進 移位 控場 無法控制狀態
拎住隻典型ap遇到呢啲真係打撚到燥

近兩三年就越改越on9
啲單挑物攻英好似十項全能咁
無可否認操控上要更高技術
但當大家都識玩嘅時候 屈機英就變撚咗無腦英
郁啲就秒撚柒晒成隊 就算逆風 隻英設定本身高輸出 機動性又大 好易打返肥
成隻game就越嚟越失衡

重製又係on9 伊瑞、阿卡莉之類嗰啲玩咗咁多年突然變晒玩法 自身特色都變埋
已經冇咗當年玩嘅樂趣

由佢改弱AD開始加出孖寶之後已經無再玩
打到鑽5都淨係用炮娘 一出左隻孖寶 比人屈到仆街
可能我廢得濟

因為tencent shi wo de baba

邊個玩邊個係0.5

改到XXX就唔想玩
跟連登仔咁改就實最平衡

由s2開始傳送先5分鍾
而家6分鍾仲要冇得取消喎

真係想知邊個SEASON無META角色
話咩以前百花齊放
而家好多英可以打哂幾個位
例子:
酒桶可以jungle可以support
karthus可以中路可以jungle可以下路
下路可以法師可以ADC
話咩玩黎玩去都係果幾隻英
咩唔玩某幾隻就升唔到RANK

利申 去左外國讀書之後兩年無心機玩 淨係睇各區比賽
而家比賽我諗除左上路之外 其他路變化大過以前勁撚多
見到呢到班人為屌而屌又諗唔到有乜好屌係到UP當秘笈真係

以前main zac 成日用黎打上路，冇玩一排改左之後、隻野改到只可以jg

宜家lol都多外掛

唔係太覺
路西恩好撚勁
出場率同勝率都高到仆街
仲有隻濕鳩汎 靠把鬼索勁到痴線
中期就好勁 唔似之前要妹到後期
怕死
仲有個個版本都咁勁既
希維爾洗cs 屈彈射 好安全

不嬲係正常人都唔玩呢個年代仲上帝視角

s2 開始玩，斷斷續續咁玩，隻game一改就大改，舊玩家好難番

上次試過有隊友開掛 我地15分投 個城爆完彈勝利 加咗22分

自己走位廢就話人外掛

佢改 真眼睇唔到隱形個時，我都心諗，咁我要真眼黎做乜，true wards 邊到true

白金以下無meta 都唔知咁多傻仔搵嘢賴做咩

隻隻英都話無腦op 又唔見你爬到rank

況且buff / nerf就不嬲都係循環嚟

計分系統差，綁死全隊人，其實應該計翻自己分個比重高的，即係自己個部分做好左，輸嘅話都扣少的分，宜家個個系統只係較到一兩分之差

係囉。有多2張map揀下都好la.

次次都係那個森林

你自己而家都冇玩。

仲有咩資格吊9人呀仆街

英雄定位越來越奇怪
上路維克特

我曾經都風光過..

卡薩丁T1角喎

用Garen轉死佢啦

我反而覺得佢黑人憎嗰野係招零cd移位技 仲有就係佢招大會破人甲 仲有佢個被動雙倍crit 仲有佢啲skin 仲有佢個髮型

睇比賽支持TSM好過

玩呀福快打咪算

我唔玩唔係因為佢改到唔好玩
係因為無時間係另一個server升多個30LV AC
明個分別未

犽宿 後期 好易俾人集火秒 不過都係睇操作者啦 隻英outplay 味好濃 有位置感玩既人會好勁 冇咩位置感就好廢 同好快死 一面地獄一面天堂 不過我打rk通常ban 做對手同隊友都唔會想見到 唔穩陣隻英

風牆真係要nerf
有咩理由擋到AD招大
個時間又長 一兩秒就話姐
布朗姆都話第一下先可以完全抵擋

維加打下

以前屌佢改得太多太快
成村人話咁先好
好多人玩main角 都比人改到棄game
我打上路先痛苦 一大改 成幾十隻又重玩

連職業選手都覺得最近個跳錢流好有問題

主要問題係佢好撚煩
好影響人地遊戲體驗
逼你出角counter佢
唔出既話成場game就變左佢個人show

垃圾game

其實 唔係隻game 改到冇人玩 只係你地身邊冇咩人有心玩隻舊game. 出面市場就真係百花齊放
以前得lol cso 信長三樣主流野玩 再唔係就online game向 冇咩選擇 而家差唔多一個月就出隻新game 又唔洗重課 緊係不自然唔簡lol玩 主要都係圈子班人唔玩 咪冇心跟個meta 玩落去囉

個個係到話咩冇左百花齊放
有冇咩例子講下

基本上佢好多大改
都是太少人玩/玩家社群抱怨太op
跟足你地意思都講到咁
真是神又是你鬼又是你

玩左咁耐仲係金牌
不過都上左癮繼續玩

唔明招大改乜撚 冇左自己特色
變左Rengar

都係 好食隊友配合 同對面配合 你隊友唔就佢出英=佢成場送頭流

好多都係技能組太屈
唔係數值問題 然後nerf數值 riot on99

aatrax 啱啱出個陣求其玩都贏線
無解

其實你唔改s1-s9都同一個meta咪又係俾人屌到仆街 信長咪一個好例子 玩2-3年 仲可以叫得閒玩下 第四年 死忠咪得返vlan 200人內有玩

卡特無限位移

睇英文啦 中文translate 九唔搭八

已經變左要2000距離有友方英雄先跳錢

而家少左人玩根本原因係game circle
10年熱潮已經退左9成
依類game既新手只會越來越少

會玩既人係仲係到 跟風既就會走
同佢平衡好唔好唔關事
可況佢改得算是咁 有按玩家社群意見改
你班連登仔係到9up到佢亂改咁真係

近排叫做有作者改下圖既 叫做多左d遊戲性
但係都改變唔到隻game遊戲節奏太慢既問題

啱啱艾希三場全敗
sup唔係保排角or冇坦 團戰
就算贏線 一個肥唔起既劫都可以收你皮

隱形真係on99特別係akali

我轉左去玩R 6

搵得22K未打機攞下成功感

s3之後已經冇lol

世界賽都會追 但咁耐以黎一場都冇打過
我都冇打過世界賽

你係咪個d打線輸賴sup
打團輸賴隊友個d 人黎

真
郁d就話要投
再唔係就掛機唔打
Eq好撚低

半坦艾克 nerf佢老母咩
又唔係屈都無解 咁都要nerf
nerf下隻垃圾牙叔啦

依家個平衡大部分都係為比賽而平衡
唔係視乎玩家勝率去改動

打線輸賴sup
講緊團戰

啲on9 NG都要搵交嗌
NG就係比人練英架啦 想認真就打rank啦

Ashe團戰比刺客針有咩方法outplay
heal flash 招大 復活甲

以前d英定位係好清楚，難易度低個d英450,1350就無skill shot, 新手都可以好好玩，但係6300英又唔會太op

自己carry 唔到 走位唔好輸出唔到咪輸
下下講到係人地問題,係唔係10場你得1場有失誤
唔係嘅話就應該諗點生存唔係怪隊友啦

前前隻Ashe好玩好多 招q慢慢kite死人

懷念以前s2 s3 上路一打穿就carry成場game
個陣未有人出大紅水做起手個陣 我已經出大紅水做起手 鱷魚搶2Lv 食藥閃現QW 人頭到手一個星期唔夠 d職業選手都開始出大紅水

睇下職業賽出艾希會配咩sup先啦

呢個POST標題=改到唔係人玩
內容=班onetrick比人改左自己隻main

佢而家都好風箏得人,開左Q其實差唔多

全年淨係玩一隻main英玩到好開心

原來你打緊職業賽
咁sorry 我真係無呢個實力去打
ching係咪打親都有陣容?有ban pick 戰術

唔玩meta英真係差太遠
艾希呢啲團隊英好食陣容

好慶幸S6個陣因為屌鳩蝗蟲而比官方ban鳩我account

前提係你對面係eu

自從開始改到玩殺手同yasuo呢類超強勢開始竟玩完,跟手就大幅強化埋鬥士類,根本就係想俾完全無技術既玩家都可以靠揀英羸到技術型玩家,等無技術既人唔會持續輸俾有技術既人,始終無腦玩家先係隻game最大金主

然後隊友會開始保KDA 單機農兵 洗眼石

最毒瘤英雄：牙宿，劫
成班on9 打mid唔撚ban,
唔ban都算，問題係你打唔贏
好，當你打贏線
牙宿劫農出2 件大裝又可以秒脆皮

以前S3輕鬆上鑽二 隔幾日打3-4場
都一直連贏 依家一堆垃圾水鑽
已經唔係夠技術上分 係靠錢
對遊戲已失去熱誠 依家留連係aram過吓手癮算

ng場冇得ban 10場起碼9場有牙宿劫
玩ng中路必須識打贏呢2 隻英
唔係就準備收皮

最撚on9係早排隻拆塔流賽恩 真係毒瘤黎

我都係得七千幾場 你咁撚癲

題外話
有無人同我一樣 自己隊隻Yasuo永遠好似清兵咁9衝送頭
但係人地個隻就Legendary1打5
公平咩
想俾人Carry下訓住贏都唔得

s9改左 鑚石會成日排到大師宗師

其實隻game有rk有ng
咁d人打rk要升分就緊係揀最有機會升個隻架啦
你就話無腦英,搞衰晒遊戲
就好似叫d跑步選手著平底鞋比賽咁

又話打NG開心就得,咁人地台仔仲意打字開心得唔得?
入到場打句/mute all 咪唔洗受氣囉

你操作勁 就算唔係meta 都可以打爆對面
只限中上野

冇計 穩陣打法
除非佢好似信長咁有得買爆彈 手劍 同埋
上忍個堆
咁就有好多打法 但亦都複雜好多

咪又只限低端場

Riot改英不嬲都唔理soloq嫁啦
比賽邊隻多人用咪nerf邊隻

隔左成年先再玩
拎隻pantheon 打mid比人屈撚到傻

有冇巴打覺得賽勒斯先係最屈機...

小學雞英

其實s9有邊隻英無腦玩上到大師宗師?

因為無人排垃圾rank了

死歌魔攻打野 再用天賦 無限減大技cd
好冇腦 轉玩其他game仲多樂趣

有個鬼佬叫hashinshin又係成日屌Riot
佢屌得幾有道理
而家上路變咗法師主場，啲鬥士格硬改晒去打jg

玩傳說喇

唔關事喎,你打NG 窄口位犽宿一個W係可以食曬你D技喎 燥唔燥先

S2,s3就無秒來秒去咩

可以轉玩dota

係因為改左大師限制 人數同上季差唔多 但排快好多 其實好事

下個patch nerf啦
喂大佬呢個屈機打法係班高端發明嫁喎
要怪就怪佢地

自從改左菲歐拉已經唔想玩
啲劫又係冇腦，肥唔起，就咁鳩開大都可以秒到隻肥起左既ad

成班友9up

玩tristana 贏三輸一點睇
仲有你未答我比刺客針對 ashe可以點樣反制

Fiora改係好事黎
舊嗰隻好撚冇腦

邊有鳩up

新版本既野我地唔知都正常

已經棄左隻垃圾game 2年

更加感覺到人生開心左好多

巴打及早覺醒

垃圾game 係咁
只要你唔介意人地話你咩牌就開心好多
我成日用
soraka, shen, jenna jg
乜ad 都拎去support
最好玩係ashe

䜞09n

兩睇啦 依家啲宗師排到鑽石咪驚
好多人排到鑽石都好驚
我都棄rank打aram

7成外掛好明顯係吹

隻狗由s4開始係殘廢架喎

汎有Q 有E 有隱形
路西恩 EZ 有E拉打
tristana 有w 殺人助攻refresh
Twitch隱形 Draven都有招E擊退
Ashe 個on9仔話走位好啲就得
劫開妖夢飛過來 走位好啲就避到啦

有一排的確係有好多外掛

可能佢講緊個段時間

應該冇7成

但都有兩三成

玩齊勒斯，炸彈佬

自動避技放技99%精準

舊果隻根本係垃圾英
成個技能組都唔知有乜柒用
竟然有人因為改左fiora而唔想玩

玩左幾年，我主要都係睇比賽玩乜就玩乜
仲有YouTube d奇怪玩法
點會冇其他野玩
成班友話比刺客秒
一打九咩刺客
唔秒你後排點叫刺客，
主要係保排

玩 Vainglory

你既技術只限低端喳嘛？
Meta係易贏d姐，其他英唔係贏唔到

西門玩黎玩去都係果幾隻
Faker 直頭咩英都用

就算係得
啲人好興未開先屌
一係自己廢又賴人
咁可以點
我拎adc sup
玩坦裝
完場收入高過adc
我打線冇搞過佢啲兵
Lane phase 食左唔夠10 隻

無腦poke
lv3 一套秒殺

咩英都有人用

雷g改左咁多次都話唔平衡

點會怕 我自己打基本上隊友鑽對手都係鑽

呢排玩ap嘉文sup
帶艾莉，插旗都插撚死人
又有艾莉盾

高傷+回血+兩招位移+推線快

勁 零作用

仲有人玩既咩

s4已經冇玩

你拎adc sup玩坦點樣唔屌你
後期=移動型atm

王者好玩好多

剩係玩aram

留定招R比劫
一開大落你到就射去後面,頂左少少時間
拉個距離等佢e唔到
再避q
再唔係有復活甲
夠你頂佢一套連技

拎黎jg 濃得好快
16 17 分鍾有400

600$金人都夠做

未出去已經屌啦
況且我幫到team 已經得
你理我咩角色
例如我用Ashe 谷cc唔理輸出
有位多就起坦
咁係咪sup?
Leona 做嘅野都係大同小異
根本就係meta trash

由s6定s7嗰陣改咗我個葵恩已經唔想玩了

On9 見你話以前 lol cso 信長係主流已經唔洗睇

靠隊友當自己carry
咩adc出坦會有用

依家啲英雄愈出愈膠，仲有人玩既

一隻英竟然可以有回血護盾突進擊飛仲可以偷技能

一定咩英都有人玩咖
去到一定水平 雙方技術差唔多高一定係meta英行先
睇返菁英場都係T1英行先
根本就係META英主導RK
玩D弱少少既英D人睬你都傻
真係跳場算

舊版fiora既技 填補哂AD英雄既缺點。
W既被動加攻係最恐怖，前期買對攻速鞋已經打哂所有上路咁滯，出咗黑切同九頭蛇之後，推塔好少英快過佢。 唔改佢改邊個？

你玩多d劫就知對面ad點樣玩弄你

雷歐娜 3招定身控
ashe 得招大叫定身 你d濕9緩速叫cc
你呃到自己咪ok囉
我都可以犽宿出5頂死帽+巫妖話自己ap嘅

你打到菁英？

一時時啦 不過rank變到唔好玩係真嘅

咁sup平時都係起輸出裝？
真係而家先知

Marksman sup岀坦
你ashe咪得一招hard cc，仲話同lenoa做嘅野大同小異

你自己玩死自己個adc然後賴meta trash

留定招R比劫
笑左 近距離R stun 得1秒 有咩用
拉個距離 有劫可以W過來
我當佢用左W 佢跑速都快過你
仲未計佢有閃
就算隻劫秒唔到你 佢用返招R 拍拍蘿柚就走左去
等下一波再搞你

一個r就冇左隻ad

同班fd打solo rank?

即係原來隻隻sup 都係一堆硬控
咁soraka 一味回血silence 一定係垃圾 又唔夠輸出
你地係meta trash 咪認左佢
就算真係拎隻Leona 認真同你地排
你呢班靠隻sup靠到想人地直頭輸出埋嘅
點幫你你都係柒架啦
真係打左大半條血你都唔識收頭嗰啲傻鳩

隻AD輸線根本係佢問題
分分鐘亂咁W仲搞到人漏兵

冇玩年幾 前排入返發現個account變咗公廁 比全世界入過 封埋

JG前期就係要去gank
你玩JG去農 啲塔比人推撚曬啦

應該係同lux sup做嘅野大同小異

講緊個事實姐 有哂數據

最近出阿福先玩番

條友啲諗法真係

人人揀曬poke角 再加靈魂收割，通常15分鐘完場

你知唔知adc嘅定位係咩？
係scale後期撐輸出嘅英
我要cc你不如真sup
要laning phase poke不如法師
咁我出黎把撚？
Ashe谷cc?普攻slow叫cc呀？
真cc咪得招大
Leona3招cc你點比呀
唔係出個水槍slow下人就叫cc掛
Ashe煩膠位係佢招w poke
但都只限laning phase
除非你呢段時間打到對面仆街
唔係真係冇撚用
仲要出坦裝唔知做乜柒

Na咪又係咁

你自己拎leona出黎比cc先嫁柒頭

唔需要你輸出
幫手開戰 騷擾 阻止對面進攻 保排已經夠喇
如果你玩Leona Ashe AD
上六你先手stun + ult AD補招大 已經贏左

仲有人玩lol既咩？

其實世界上邊有絶對平𧗽 菁英以下唔一定低端

咪係 老實講 1殺1
你劫殺唔到ad係你廢

冇左重生傳送比我耐karthus

咪又係參考以前啲英雄技能
只不過多左偷技能 離撚唒譜 冇人權
越出冇新鮮感

打場normal遲左出泉即刻俾佢針住屌
即刻熄機唔玩
我返工都未使受氣 啲台仔真係on9

汎，EZ都可以outplay 下
艾希會唔會太天真呢

只要你開拖
對面隻adc就會持續慢行
如果係靠攻速嘅話重會畀我出冰心減速
如果你都係殘廢lane phase 打唔出咩嘅
咁你好唔好意思屌sup
你話用ap打
你估我唔知咩
以前興Annie lux
我就係嗰陣玩到嬲
Annie 手短但burst damage
唔好下下靠我打啦
我收頭又屌
唔收頭又成日放生
到真係肥起隻adc
一句
U get carried
Wtf
之後我咪拎veigar LB
講講下其實我之前乜撚都拎去打sup
而家淨係拎ad就撚到最多隻鳩

而家冇得揀英好唔爽

佢秒唔到你,你已經贏左,有機會輸出啦
你仲有復活甲
呢d時間都拖唔到佢你再輸出,咁你隊友就有責任啦,不過唔會鋪鋪都劫囉
除非你剩係打NG啦

下個版刧又buff啦

其實個個話呀叔op
係格食格既姐
我玩Azir打到佢食唔到兵wo

好多跟足個大勢玩既人上到分就覺得自己好勁
話啲唔跟既人廢、冇用
宜家就係講緊隻game改到唔跟就玩唔落去
比你玩得好好，人地玩得正常冇咩失誤你最尾都係輸

啲英又愈改愈單一
以往既英可以有好多唔同玩法
飛斯可以出坦、ad攻速
阿卡莉同卡特都可以出坦
s3定唔記得s4未去到好勁，有幾期變公廁果陣已經玩緊

以前你拎啲你中意玩既英出黎，就算係冷門冇人用
你玩得好，發揮哂隻英做到既野，唔好失誤
都可以打贏好多主流英
上到鑽/菁英

宜家你拎啲唔係主流既英係高分場打
人地用主流英唔點大失誤，你玩隻英玩得幾好都做唔到啲咩

重製英就好多都改到多左指向
同埋加難操作
改走啲比較易操作既英
有啲係改得ok既
但係有啲就改到弱智
好似卡特、阿卡莉咁
改到操作難左，啲技就高傷左好多
成個改法都戇鳩，等到啲人識玩啦
操作得好果陣，就變到屈到痴線
然後就要nerf隻英nerf到冇人玩
咁不如唔好改重好
唔好話咩改之前冇腦英
冇腦英又唔見個個用黎上分
淨係睇口水蟲、lb、rengar重製完要整返原本招技就知佢啲重製有時真係垃撚圾

開拖直接hard cc隊埋去啦
仲同你普攻slow梅下梅下咩
你咁講我是但出隻手長英出件冰槌出件冰心都做得sup啦
真係好撚反智

最近玩下極靈打Rk
有咩好玩咪照玩，贏輸睇開啲無咩所謂

宜家唔會？

睇下呢場Bang既操作就知咩事雷玟都玩死你

唔玩AD了

睇個po就知好多低端
劫後期係好勁 可以秒人
但前期係廢到不知所謂
仲未講希維爾 ez 汎可以贏劫
ez而家後期等劫大 向後wq 劫都冇咗一半
唔好玩啲金牌場就賴riot改得差啦

我就係拎最大對比嗰隻
難道我唔識Leona 會講佢？
我自己都會ban 自己以前嘅main
即係Leona blitz Annie
而家不了
贏到嘅adc唔係未見過
不過大部分會好似你咁唯我獨尊搞到輸就賴人
都未夾過就開始屌
死一次就I’m done
最興就係畀人gank 3打2
衰自己唔理ping
一啲就自己狗衝1打2
你好意思I’m done
呢啲情況係用緊Leona 都畀人屌
唔好賴pick
所以啲人根本唔係鬧緊個pick
係是但搵樣看似合理嘅野屌下
你想像下唔理sup 自己衝嘅ezrea
你點樣用Leona 追去開WE
我招W都爆埋都未掂到人啦
之後ezreal 循例就可以屌我冇反應冇幫手
搞到佢用左突進技1v2死左
咪玩啦

ad真係比狗玩
街場個個d sup on9咁
團戰個個打lf2咁見人就上

紙上談兵godlike
實戰畀人double kill?
唔好咁理想化喎
玩左咁多季sup
見盡神級同戇鳩adc
唔好大我

佢E過來同你啲沙兵對A打唔贏

咁樣雷人 真係好咩

佢哋既劫無對線問題

淨係講真眼睇唔到隱形已經鳩左好多
呀卡莉招煙霧op到仆街 塔都睇唔撚到
同佢對線你輸線就等比佢瘋狂塔殺
唔夠力秒唔到你/就黎死？ 唔緊要 我有煙霧
連塔都睇我唔撚到 你咬我食？

以前main血鬼 改版後太屈機
對親線都贏咁濟 好快悶

屌你老母 佢一開始出個陣已經好撚憎佢

已經改左㙮睇到

kog maw 係因為太op喎
以前加埋鬼索啲傷癡撚線

係咪troll睇你自己造化
你未開場就屌定先嘅
心理輸大半
除非你有能力一打二
否則心理上自己決定一打二
咁怪邊個

可能我耐冇玩
個排呀卡莉/劍魔/刀女打中路
拎住啲法師係咁比人沖上黎吉鳩

廢話
所有有角色 職業 武器etc差異既game雙方技術一樣既時候都係睇meta行先架啦

不如你講下有邊隻dota類既遊戲係唔洗跟meta 所有角色勝率一樣 可以絕對平衡

劫前期唔勁 頭3lv可以叫渣
但一定唔係你所講廢到不知所謂

真 上次自己一個走去打ng時
玩既時候前期失誤左次
比人由頭ping到落尾 ping到冇心情玩
完場比人鬧全家 仲問我鑽石買幾多錢
唔開心左成日

hotfix d 咩？

S2開始玩 D符文天賦道具
甚至技能都不斷改 跟唔上
S7 del左 打機打到咁唔輕鬆不如轉場

你咁講法
隻隻adc都burst damage ?
Leona Ashe 真係夠一波收人？
你估對面會得一隻adc好似你咁單機？
如果對面sup係我
我用緊mf你都唔係咁易一波收我啦
紙上godlike
重有你要有隻大大力嘅Ashe
唔係jhin 蒞喎
Ff就咁把炮

嗰三隻都改弱左 不過真心覺得改太慢

實戰畀人double kill?
Leona兩招stun + Ashe招大都殺唔到
Leona招Q一定中+然後招大都會中啦 點樣紙上談兵
我當對面AD神反應閃開招E 都逼左閃

劫都唔係難打
犽叔先煩
閃來閃去 又有盾

佢原意係想改到開左w行唔到，有犧牲啊嘛
點知後黎啲人改制，做到好快既操作
加埋本身真係改到好勁，咪搞到咁
我講既垃圾既意思係形容佢重製個行為
佢好多英都改得好差

作為一個main ad嘅玩家 有時真係玩到好灰
見住隻劫開住妖夢鬼刀 閃現w上黎大你 真係咩outplay空位都無咁濟
或者係我廢 但刺客秒人真係比ad打輸出容易太多
仲有犽宿呢隻on9英次次見到真係嬲嬲地 又有盾 又double暴擊 又風牆 ad根本比佢counter到喊 ad要肥兩件裝先贏到
kha zix rengar呢d隱身英掂你一下 其本上就一定死 唔死都一定退場
利申: 之前main開Jinx 老鼠 同路西恩
依家呢個環境唯一平衡嘅ad得kaisa同lucian

反駁緊佢 企開少少先

得覺得下路線都好睇sup既

見到啲隊友pick呢d英 真係見到都驚
我覺得無用又gank唔到啦
一係你開你個牌位黎
等小弟跟下你學野 點樣soraka jg又玩得好

利申: 見到呢啲隊友 寧願跳場扣3分

劫後期係好勁 可以秒人
但前期係廢到不知所謂
呢句已經知你低端 劫上六開大就一個頭啦
勁既劫可能lv3逼個閃或者殺到
劫對線有咩可能輸 最多55開

以前係一個英雄只有一樣勁，依家隻隻都十項全能咁款，隻game完全唔好玩

依家有好多人用血鬼打中路，同佢對線真係麻撚煩，係咁吸血，後期又坦又痛，回血又快

劫去到後期 一係個個保ad
一係就ad復甲 ap金身
Top Sup通常都坦架啦 秒唔到
Jg一係坦一係復甲
我反而玩劫係打前期 去到後期唔識打

冇玩好耐啦

話s2 平衡過以家真係得擔笑
剩係一隻ap易大師團戰都輕鬆penta kills
仲未計個個上單s2都起手出兩個跳錢 場場都起碼要去到40min先分勝負
你覺得隻game唔好玩只係佢出得耐 你玩厭左姐 屌你s2s3中學個陣岩岩先興起個個都玩你梗係覺得有班朋友一齊玩好玩開心 以家個個都大學畢業出黎做野仲邊個得閒同你打機

個個保ad
咁你個隊既AD一定好爽 盡情輸出

玩單中先慘
對面有狗頭一拖到15分鐘完唔到場
就冇人可以停到佢

轉玩Hero of the storm 啦

velkoz 招大擋唔到
上次嚇到個台仔瀨屎

出左閃耀劍就可以開始大魔王之路

無錯 見親佢都心知輸了

打到後期冇咩用呢最弊

呢幾季AD真係無人權
由其近排勁多犽宿下路 貼住面黎斬你
再唔係就雙法師下路
近排仲要出埋打塔獎金機制
周不時成村人落下路開party
叫班傳統AD點樣發育？
好多時未夠30分鐘已經完場，AD打輸出嘅機會好少

打會戰對刺客仲低能
AD裝又唔夠高傷 成場會戰唔知要A幾多下先打得死對面一件
出保命裝作用又唔大 出咗又反而傷害唔夠

另外玩AD根本好睇SUP識唔識玩
對線期點樣去做騷擾 視野 兵線 開戰時機等等
打會戰 保後排 開戰 好多學問
好憎見到SUP亂咁開CC技 搞到我地對線無哂威脅
只可以龜 ，行出少少食兵又俾對面成堆技打
個陣我地就無反制技能 反打

見到D人屌AD唔識玩 廢柴 真係得啖笑

仲有班台狗 郁D就ping人同屌人 又唔撚反醒係咪自己出錯 淨係怪人 就唔想玩
成個風氣都on99

S2開始玩，亦同意S2-S3係最好玩嘅時期

太食選角

見到即彈

S4棄驚揮手區

後期跳落來比人秒
但pantheon好似爐石快攻
見到會輸即刻投降下一場 好適合打積分

個個都講緊s2 s3 好玩
根本就舞唔掂新版本 追唔上進度 就係度開post圍爐 笑死

lux 個招呢，係咪都ok？佢地唔expect 就話人開外掛

exac7ly
仲以為自己留言

仆街 我隻舊慎、伊瑞同卡特
以前main 佢一話改我扔撚爛左兩個滑鼠

我覺得自從出左新天賦之後就好難玩
由舊天賦雷神律令開始ad已經食唔到傷咁濟
後來出新天賦之後我試過玩一場老鼠 對面jenna sup帶慧星 比佢w一下無一格血 連綫都對唔到
以前玩開嘅傳統無位移ad根本出唔到場

點睇

玩死幾隻英又話一成不變 全部玩meta
到改英果陣又話唔balance
人地比賽出新meta 又話人毒瘤玩法

根本自己廢就唔好瀨meta啦 想贏想上分就用下腦
S8 world champ 上單meta 由場場urgot 同aatrox
之後咪轉左 jayce akali Viktor . 中路又係 咩liss lb zoe azir gailo ryze swain syndra taliyah 根本乜撚都有 而且一直轉一直counter jg 都係 Camille Olaf Lee 豬女 Xin zac Noc eve 多到數唔撚哂 ad 同上 由場場 kaisa 同 Xayah 之後出埋 Lucian draven 同 ez
Sup 就算 乜撚都有
D英你唔識玩就唔balance
最好就搵隻英禁qwer 就殺到人 就可以贏
何況 你地唔係打緊職業阿 人地teemo 都上到菁英啦屌

布甲5水，直上冰霜之心。

Riot唔知想點 改勁就勁到離譜
改廢就削到笑

未改w 個陣既ez 真係好好正
而家個隻 唔知點形容

S2 玩家表示 去到S5 已棄，一直只main 雷茲，由無腦滾鍵盤到接技再到中路跟唔上meta 就棄撚左。

鱷魚一季比一季廢

補多句 點解信長11.2B末落 就因為一班傻仔唔肯接受新改版 自己唔識玩就瀨11.2c 垃圾 舊人玩得耐就厭 新人唔肯玩咪收皮lo 事實係LOL 仲係全球第一多人玩既game 阿

同意 下路成日俾人3p 4p
但其他路幫唔到都算仲要推唔到線
對面有刺客嘅話 AD可以幾秒內由滿血變灰mon

冇位移真係走黎都嘥氣，食多幾隻兵好過

好耐之前低LV開始練到LV30就係學人用NIDALEE
扔矛變身拉打走位補血
玩得好開心
跟住就比人改左......

伊瑞同卡特都勁左 係慎冇咩點變

自從改撚左我隻卡特之後，玩過一次就棄左
最近知道改埋我阿卡莉，就知呢隻驚唔再值得我去玩

高傷左 以前招W有咩用

有排玩犽宿sup
一有被動就去搞鳩ad
用招E飛嚟飛去撚人好爽

好彩AD無屌我 仲一齊殺到開巷

aram 輕鬆玩 成班fd一齊玩 就有小小戰術

不過aram 係坦克聯盟既表表者

一人一件好戰 夠3000血 屋企都唔洗返

布甲比較安全.jpg

官方點禁都禁唔到d新玩法
依排興卡瑪 藍跳 偷錢流走上路屈無位移既英 但好似之後又比官方改
之前又有養狼狗流..
依家死歌又興起去打野
其實都轉得好快

冇玩接近兩年 係耐唔耐睇下比賽

移除本來既特色 都已經好仆街
已經唔值得再玩落去

S2個陣係上路玩未改既波比

我隻阿卡莉俾人改同削得好慘

卡特練下啦 好撚勁喎
一開始玩輸到
之後打團戰收割爽到爆
技巧: E敵人再過去撿匕首 定係 直接E匕首
搞清楚就識玩

人生第一個penta係用舊阿卡莉攞
好掛住以前嘅佢

本身都棄左驚
最好玩都係s2 s3
d英係全盛期

台狗又真是白痴仔咁

認同！ 卡特依然唔錯
但有點技就
Soraka個沈默

一重製巳經好食技術 隻隻都係一鳩樣

好掛住以前果隻無腦菲歐拉

之前見到好似仲想remove佢Q技吸血 定係減吸血
雖然我已經冇玩新阿卡莉
但見到佢俾人改到咁
心痛

嘴砲多過打機 又要屌又要打
投降又唔撚投 爆線又要怪人

玩台服一開場mute哂4個是常識

新舊都係main角
雖然新版都好玩
但好掛住當年一格血可以秒一個滿血ad
同埋lv1就一百幾攻擊力
仲有招屈機大技

鼻地大師 國動
滑起來 通通給我滑起來

台服打rk日日湊仔

其實各司其職
冇話邊個重要
正常冇左邊個都唔得
但啲adc當我後宮要我含撚就不了
贏係佢嘅輸係我嘅
咩玩法

AD 最怕爆發類英雄
但睇得多文森特玩AD 學左好多野 至少有個CONCEPT 見到對面有咩英就遲D輸出 同埋拉距離
例如對面有RIVEN 一定要睇到佢先開戰同埋FOCUS 係佢度 一係就左右兩邊插齊眼 唔比佢衝後排
其實LOL都幾好玩 好多新玩法 唔明點解咁多人屌

S4 開始就冇乜點玩
Keep住打到金5 拎到獎勵 就算
成個ser根本係啲小學雞累事 不論台港澳
玩個阿福 自己拎隻cd短就無腦既英
都可以串鳩人 果下好笑
Roit 自從畀騰訊買起左之後 已經越黎越鳩
限死哂隻英出咩裝
s2 TF 明明係AD+AP 仲要係AD加乘高啲
係果陣唯一一隻有暈既AD英 就夾硬改到做AP英
AP易大 雖然係幾op 不斷洗兵 回血 但一到團戰好講入場時機
一唔岩timming 入場 基本上就係送頭

雖然s3 好似有過黑切聯盟既時代
個個鬥快出黑切 其實又幾好玩

宜家暫時都主玩apex 算
雖然廢到成日都嬴唔到
但同班frd玩都幾好玩 幾好笑

又s1 開始就有人咁講 講到s7

同意
以前想玩乜就乜
而家唔用Tier 1-2嘅英 根本好難贏

台服屁孩太多
莫講話ng
aram都大把人亂屌

利申 玩過萬場aram

你請教上面啦
佢玩adc只要有3秒硬控就殺到贏硬
同埋龜打有龜打好處
你同隻sup正常唔會企得散
只要肯夾可以畀夠壓力對面
最驚係啲adc一龜就怯
唔出冇問題
係出嘅話單聲
見過vayne 畀人屈佢手短
之後佢自己碌出去打一波
我唔記得玩咩啦
我主要玩Leona/blitz/thresh
應該是但一隻
咁如果blitz 就開心龜啦，做咩自己衝呢
我點追呢
Leona 同thresh 應該ping 我等我勾中/飛劍中先
你碌左但我唔中/有兵咁點算呢
下路其實最緊要夾
個劍技術除非你強到一抽二
如果唔係都係夾左先講

咁我揸開電單單
你改到架野變左單車
咁條數點計

Shen 同Katarina 唔知改去做咩

以前同趙信嗰英都話有得贏 屌你老母依家見到啲meta打野輸撚緊

分推啦

算啦
以前睇上路狗同鱷魚就好睇
而家遇到都算奇蹟

D人以為玩sup最食隊友
其實玩ad先係
無人保根本食硬咁濟

而家鱷魚垃圾嚟
回又回得少
傷又唔夠人高
突進CD 又唔夠人短
天生啲血又唔係特別高

我連佢畀人改左都唔知添
好掛住以前一見到對面用就一人帶兩隻真眼
瘋狂插落地下

改走左啦 開心返味？

團戰垃圾一隻
對線仲可以

3秒硬控都贏唔到 咁玩第二隻game啦

個撚個以為自己打緊職業咩
輕鬆玩打normal game乜英都可以用啦
有技術嘅話根本隻隻英都可以玩

因為而家係玩個人主義
唔係團隊game
同overwatch 同一個死因

Katarina根本改到唔洗太依賴殺refresh CD
改到執刀就可以refresh E 勁左咁多都屌
比隻雞你都唔識捉

Sivir 5lv 3秒有幾多輸出
畀夠你4秒
當對面單拖？

賽勒斯回血仲回得多 心諗憑咩

我唔同kata
但係同以前嗰隻玩會開心好多
而家成日見佢行蒞行去

舊版q仲正過潘森，唔洗mp
Poke同cs都可以亂咁用
仲有被動回血

W仲有個盾，對住壓線英就主w
Cd得快又厚

根本完美抗壓英

sup都lv6 啦你Sivir 仲5lv 就唔該檢討下
同埋AD 5lv點會call sup開戰

依隻game不嬲唔平衡

犽宿，達瑞斯，LB，卡特
對親多數都輸

其實你地唔好咁銅言銅語啦
咩都瀨鳩人
不如反思一下先啦
以前你覺得好撚好玩 因為你自己對所有英雄有種新鮮感
願意去嘗試佢 到你發現比人屠殺果時又會去鑽研點砌runes 同埋點出裝個套路去應對唔同嘅Mach up去拎到成功感

時至今日先唔講隻隻英都見勻晒 欠奉新鮮感
就講你自己本人仲係咪好似以前讀書咁有咁多時間去玩去研究呢隻game先？

依家所謂嘅meta咪又係一班有時間去鑽研隻game嘅pro player 度出黎嘅一種套路
只係網絡資訊發達 容易推廣 又加上一堆速食文化所致
好似死歌jungle 加天賦果項大技殺人/assist reduce 15%咁
其實呢樣野由一改版已經存在 點解今日先無啦啦變meta先？

講返我想講果樣野
第一 你同我 呢種低端非專業玩家 除非你自己研發到一套可以引領主流嘅玩法 唔係嘅話 速食主流係正常不過嘅事 係你付出嘅代價少 唔可以賴落隻game 本身身上

第二 從來唔覺得咩呀叔 劫 雷文無敵 你自己本人對得多自然有岩用嘅手段去應對 做唔到 只係你自己未撚到家

第三 唔理你點反都好 每一年都仲有好撚大嘅新人口會投入 所以都係慳返口氣去熟習一下

問題係對線已經冇以前咁可以打穿
或者對面玩隻硬啲嘅 我冇收入
一拖到中期我就變咗個冇撚用嘅坦
人又殺唔到 控場又得一招 仲要係普攻嚟

ap獅子個排話拳頭唔鍾意
所以改到整係可以ad刺客
坦都唔比
其實大家都係豬
只能被控制
lol豬

s5 靠逆命推線 開大支援飛黃牌咁就贏
而家牙宿個啲濕尻英係咁BD 點殺都冇用

你看到我巨鎚瑞斯都不會怕

舊版慎招被動打落去果下好實在，好爽

我反而覺得唔關英事，係mix左好多低質玩家（咀炮，送頭etc）

玩劫輸對線真係唔好玩喇 轉玩其他英啦

想當年我隻 ap master yi 場場carry

幾時buff我隻魔甘娜

前兩年已經有人開呢啲post

出左名
用心做動畫 用腳做平衡

btw 新個阿福成日輸 依家愈黎愈無腦可以係咁換英勁易抽op英 d隊友都仲黎d廢角玩

ad 比 人單殺可以自我反省下 自己企位 SUPPORT 意識自己出咩裝
團戰永遠有近打近 燈籠佬 SONA SORAKA 保到2046
依加ITEM 又多左補AD 裝
share 傷害回血
AD 單推 見唔小 沖後排又有 單自己melee 大有人在
要升rank 漢默丁格 都會升到
意識先係最重要

由鏡爪版本開始冇玩
屌佢老母拳社
成撚日翻新舊英雄
改到隻英完全係新英黎
又冇保留舊英原有技能
咁你不如直接出隻新英好過啦
一係就好似拳皇98咁
可以自己選擇舊版 96 KYO/ 98KYO
屌你老母一個改動可以將多年鑽研既技術一晚消失
卡特/LB
但都有樣野可以讚既就係免費抽SKIN

對上個世界大賽全部英雄得兩隻冇比人 Ban & Pick
咁都叫好唔平衡
上面講既大多數係自己用開既被人 Nerf 就話唔公平點點點
唔好話自己識用既英雄少
利申 Hea玩NG仔

依d洗唔洗水吹呀
又唔係咩特別事，好多人都上過啦

我自己最高打到TOP 50，S3已經同緊西門rank對線（雖然唔夠打），曾經有人問打唔打戰隊（電莖），一聽到人工真係得啖笑

宜家toyz都打唔到上去啦

Sylus d 回血

以前台服rank幾十萬人玩，而家一萬人都唔知有無，
以前勁果班人唔玩，低果班而家求其打可以上到去架啦

LB咪改返囉

係人大左出左社會冇時間玩就真
好現實

以前3-4隻英都可以打到好top
而家差唔多要隻隻都識用

街霸又係咁，就算梅原都頂唔順啦

How much
台港澳啲電競隊得啖笑

血鬼隻英又真係無腦既
對線又可以瘋狂賴線
就算比人gk到仆街
會戰 儲E 閃入去 開大 Q W 縮落地下
埋會戰就打撚完左
如果前期肥左小小 更加唔洗講

想知邊兩隻？

Toyz哂鳩氣啦 成日直播派膠做on9仔
上閪到

都係嘅 坦克出到好戰之前都廢 依家仲要有氣定神閒
打aram識咗好多人 最強組合 連贏18場
個個都鑽石左右實力 贏足咁多場 好撚爽

講左啦 下隻同kayle 一齊重整

所以前期真係盡可能打得有咁惡得咁惡

根本係佢改到大家既main唔再op 所以咪屌呢屌路

唔係既 s5有泰坦九頭+手套 重生過
然後呢2件裝nerf晒+s6天賦大改 人人都高爆發之後 鱷魚收皮了 唔夠硬玩殘血反殺 鱷魚最勁係賤血一波爆發

又一個因為玩開既英比人改左既巴打係度屌鬼

自從出多左咁多英之後
已經唔可以main死一隻
打lane counter既優勢越黎越明顯

kayle 好耐未見過

舊版慎無限poke真係好好用，係盾太薄冇用，全球流好似潘森，慎就應該要1-5lv路霸，6lv打少招大，但係改完慎1-5lv都係比人屌打，6lv 直頭比人輪姦

今個版本犽宿又真係好唔平衡既
當初neff 無盡 buff犽宿
今個版buff 無盡 唔neff犽宿 仲送多把幻影比佢

即刻上到rank第一名 （下個版話neff 但又neff幾多呢？）

s3得好少時間係黑切聯盟 好快fix左
s3係鱷魚聯盟 火甲+振奮 無對手

而家全部都係跳跳跳捉人咁
冇咩野玩

上個season有個人叫無火琉璃，佢淨玩鱷魚都上到菁英喎

狗頭重做完之後好煩 無限mp無限Q吸血 之後全坦裝 根本唔驚鱷魚

akl個重製其實都保留到特色，三段位移，隱形，印記爆發

根據故事本身suppose狗頭同鱷魚應該勢均力敵先岩數，係狗頭太弱

佢招Q改返做吸血就回好多 以前因爲坦克聯盟改左做固定回血..
傷害其實一直都夠 係CD永遠比人長 雷文就勁短cd on99
s3 OP完之後削左前期R血量... 坦不住

真係得啖笑
個撚個睇完比賽當正自己faker

有得揀仲洗打？ 埸埸趙信狗頭菲歐拉jax維加

佢肯整返以前隻S2 AP易大咪玩

玩到s6無玩，隻game逆風/連輸即刻好無癮,仲要睇住班小學雞台狗嘈交走場

利申: 玩下啲PC game大作仲開心至少覺得自己係打緊機

宜家jax先係路霸
1-5lv唔同你打
後期無腦扑對面

無錯 以前s2 s3 jg影響力唔大 軟皮
鱷魚招Q仲係吸血
你一打2 用Q Q埋小兵即時滿 一打2無難度

e家你單殺完人 人地tp上返 損失唔大 跟住jg黎gank你幾次 好快無優勢

ban囉

雷文就勁短cd

佢Ban率都好高架 依家韓服接近唔ban必出咁制

佢仲有玩劍魔 伊瑞莉雅 卡蜜兒 wo...

問題鱷魚係前期英時間一拖就...

Annie Vi 好似係

Leblanc 我覺得真係經典
改完再重置番
電競方唐鏡

利申已經冇玩，但仲會睇下比賽

其他唔講，用劫打魔甘娜呢隻野真係好撚煩

但佢淨係用鱷魚都升到菁英頭五十
我諗又未去到完全廢英嘅

上個season有排好興雙ap下路/鬥士下路
犽宿到依家禁下路ad選角都仲有佢個頭係入面

依家個版本玩無走位型ad真係同自殺無乜分別
希望下個版本法洛士同希維爾buff會有改變啦

55開 你殺唔到佢 佢又冇你符

每場都一定ban劫

仲有人玩LOL?
玩下d ps4 既單機又kill time ,又好玩，又靚畫質，再唔係玩下連線驚，d人又正正常常，一諗起d死台仔又廢又煩，頭都痛埋

我覺得兩睇啦，riot都係想啲英有固定定位/容易理解嘅玩法(e.g.Master Yi一定係物攻，有混傷英一定會講明好似Corki同EZ咁。另外以前都有符文系統，令到淨係前期都有好多玩法，不過導致新人因太多野要set而好難上手)

咁做法一定有好處有壞處，不過照現階段一定係壞嘅多，由於過份簡單嘅玩法導致千篇一律嘅玩法毫無樂趣可言。

除此之外，好似上面啲巴打咁講，所謂物極必反，舊嘅都未習慣就無俾充足嘅時間下係咁推新英/remake，明明原意係保持新鮮感，過份頻密重製及新增反而令資深玩家無法上手，最後下場都係轉Game.

以前覺得雷玟好屈 不過只要玩AD個陣走位小心啲就OK
但係劫同牙叔

放心
大把人玩

成班人都吹奏劫
明明呀叔先係最撚反智嘅英雄（如果手快少少嘅話）

無cd位移
無消耗q cd短 同攻速相輔相成 有knock up 計暴擊
風牆block 指向技
天生白盾 開大會重置一次 e黎e去又一次 依家pd再比多個你
天生兩倍crit chance
R 計cc 計damage 外加一個物穿加成

根本係做出黎之後再撚勁嘅champion
加埋征服者 坦都無你乎

雷文 q 13s w 7s e 6s r 60s
鱷魚 q 8s w 9s e 14s r 120s

雷文cd長？仲未計雷文招q 禁左第一下就cd緊可以出4下q 鱷魚招w要斬完人先開始cd

刪走犽叔同劫岩

劫秒殺

派克做sup根本係破壞遊戲平衡

聯署

完美屌打布里茨

以前符文天賦淨係加數值 可以幾有特色?
而家多咗基石天賦 同一隻英都可以有唔同玩法
以新英為例 比較多人用不死之握同烈地衝擊
想打傷害又可以用死亡電刑靈魂收割
voyboy打線都會用瞬疾步法同盜竊高手
咁樣叫一樣?

廢既劫可以用Q農兵，勁既控線+開分身poke到你殘血
上6更加唔使講，full damage一定會有人頭，總之對線好難輸

而家Riot淨係想用隻game嚟搵錢
買英難咗，又唔平衡，成日出新skin，但係又成日出點數減價嘅英同skin
隻game就收皮㗎啦，越嚟越少人玩，兩三年內玩完

玩開poppy同udyr
覺得以前poppy好秋過而家
掛住以前poppy d技
而家變左團戰型, 冇得玩刺客

udyr而家隻隻識閃, 以前冇咁多果陣鬥快跑步幾爽
而家都好難玩到

玩魔獸信長囉

反省條春咩，牙叔一個風牆成個萬里長城咁長又持續耐，走位 ？ 你避晒佢啲技都照普攻秒你啦，仲要有咁多on9英 akali果啲 你睇佢唔到玩條撚呀 。

根本定位係鬥士 唔覺得佢係sup
整角色個條友有問題

Shen 真係冇撚用
改到咁鳩都算
個盾仍然計ap真係屌出聲
改成咁點解唔改埋招大呢

牙叔前期廢唔緊要
出左件大攻速裝你含得撚
幾刀秒撚左你

每隻英雄都有佢既特點同優勢既地方
你講到咁yasuo咁op 咁點解咁多年比賽出場率都唔高
就係因為幾勁既英雄都有方法counter
我拎隻malzahar同你對線 你yasuo都已經好難發揮
再打到中後期 yasuo入場timing 容錯率極低
人地搵cc多既英黎剋制你 你根本無位輸出
除非隊友配合得好

btw 風牆唔係淨係擋指向技 星朵拉招大 一樣可以擋

無限魔好正呀
以前慘到出聖杯

前期根本係刺客

佢本身套技能組好撚柒屈呀
但我都有講前設 skill cap 高

但新英係Batman 架電單車

章魚r擋唔到

呢啲驚玩得勁咪開心，玩得廢咪唔開心囉

講埋啲咩屈英就贏哂，冇觀念到

好明顯成個post玩得廢係度圍爐

利：上季鑽del咗驚

只係得閒玩aram，出咩英改咩英都對我冇影響。

不過有d非常唔平衡係真既....

唔會，riot balance team 無人打上路

宜家坦都逼你出輸出裝
你唔出一係等刺客秒死你
一係你d隊友死哂 最尾比人食埋你
del左劫犽宿 呢d英就平衡啦

remake左poppy之後無撚再玩過隻game
s2美服 poppy one trick pony 1900分

牙叔 劫 派克 易大師 牛 吸血鬼 賈克斯
呢幾隻真係好撚黑人憎 同fd子打ng又冇得ban

呢個post好多鑽石以下嘅垃圾係度屌
打劫都要驚 刺客秒唔到你就咪撚叫刺客啦 都係要睇sup點保ad㗎啫 你ad肥既時侯追撚住劫嚟屌都得啦
有冇睇過uzi隻炮娘屌到bj神既劫變弱智呀
成班垃圾唔用腦打機，唔肯練技術 一味話隻game on9
個啲打咗幾年都係白金以下嗰啲del game 啦

yasuo就真係煩嘅 不過準備好cc一套秒咗佢就得啦
琴日faker玩劫都俾yasuo單殺兩次

比賽咁離地都拎黎講, 自己睇下排位ban ratio 啦
(琴日LCK都有拎黎打AD仲羸埋)
事實牙叔就係OP 一招細技檔你2-3招大技未計細技, 出同一把PD等如其他英出2把咁既效益, 咁叫平衡?

講緊輸線都可以輕鬆打死贏線ad喎
你用d 有咁多位移既英都打輸對面
然後靠恰ad黎發育
仲未計殺完ad仲可以全身而退喎
你一個人就可以要對面曬兩個人黎對付

輸線都影贏線ad我真係未見過
可能低端ad真係好廢

都贏 贏線*

你20分鍾160cs左右就算040都夠打400同樣兵數ad啦

點先可以令隻game 收皮

得台服係咁
其他ser啲英係百花齊放
隻隻英都有大師

例如呢排EU第一係Ivern main

呢個season
好處係見到10幾分鐘
隊友不停troll
我已經開始亂玩mode
以前拖到後期仲話有得反cup

我會單機推線唔打團但唔會送頭
激到d台仔屌撚到我祖宗復活
我不知幾開心

咁唔同駕駛員用嘅英都有唔同嘅，唔計贏輸線，隊友影響之類，一隻英隱身隱到塔都打唔到我覺得有啲過份，好彩黎緊會改

好喇當你拳頭左改右改，咁有啲玩家開發左一啲新嘅玩法出黎，你又不斷改走。之前改到直頭冇左ad位置，好喇到有人用養狗戰術，你改。到最近有人玩偷錢流，你又改。我都唔明拳頭想點樣

Annie打中比ir屌打到
Ir 9衝都贏

岩岩先話無心機 ,而家話無時間

依家玩十分鐘 見隊友廢 直接放推幾撚爽

出對魔穿鞋飛刀都打到對面仆街改完就放棄左佢

agger
扮電腦單機
前期都比刺客英殺爆
我仲洗乜玩落去

利伸:多數玩top 最易單機

咩年代呀仲玩lol

成日話後期贏到 屌佢都廢事 直接放推 大家扣分咁咪幾好

輕鬆好玩
睇隊友心情而玩既game
隊友心情唔靚亂玩
我都亂玩

平衡垃圾台伏淨係識出食錢活動玩黎玩去同一張地圖

lol？不了， 槍game， ps4更好玩

放推 /送頭又唔好
扮電腦單機算等下場

亂玩不如唔好玩玩其他仲實際

台服咁劣質多d 班劣質streamer 唔少
係唔係都嘴砲屌柒自己友，明明係自己問題都要屌柒人地先
最慘係d 台仔好buy 呢套

Mute囉

依家都唔洗課金買skin 佢依家成日送

都唔係 睇台服屌我老豆老母幾開心
睇得出佢地幾鬼激氣
仲要唔係企溫泉打字
係企定定比人殺住打字

堅持玩LOL既巴打
應該堅持用pc上網版連登

其實係台服質素同風太差 太多小學雞eq低嘅人 對線死1/2次就話jg唔gank 一入場就show牌 畀人單殺就屌人老母 之後就放推送頭 你每次入game都見到呢啲情況出現 你仲想玩咩

lms啲比賽旁述又廢教撚壞哂啲人 g社收皮啦

Ching打開鐵牌場？

各位係時候轉玩 Dota 2.
Dota 2 FTW

呢個真，全部都係eq 低既垃圾，比人屌打就troll game
講真 lol未爆到水晶都有得贏......
佢地好鍾意發悔氣會話唔想贏

見到某ExxQ巴打自以為好有想法咁
咩Ashe sup
仲要死撐
打哂長文冇人得閒理佢就好威威咁

技能傷害計埋自己血量個啲最無奈
愈多血愈痛
坦可以做埋鬥士個位
只要riot肯改坦嘅技能唔再食血ratio就解決問題

根本佢buff同nerf就平衡唔到

一buff就buff到痴線

一nerf就nerf到對線都有問題

好好地地練完一隻英一nerf你就唔洗玩

佢哋嘅想法：你地可以ban英

咪就係血鬼嗰被動囉，加血量可以加埋法傷，加法傷又可以加埋血量，又坦又痛，仲識吸血回血

大師場啲人咪又係捉人地啲漏洞去做野
邊有分meta英定點
只要你對隻隻英都熟悉咪得...
但如果你唔熟啲英
你玩咩meta都係廢
得白金或以下場先會話meta英先上到rk

利申用ivern上鑽

我隻悟空都唔知幾耐冇buff過

其實lol普遍年齡層就係心智未成熟嗰班人多
就算NA服 同大陸服都係一樣
個撚個都鍾意嘴砲 仲要無分牌位
平時睇開北美streamer打高分段 啲路人一樣好撚toxic
大陸服睇文森特玩又係一樣 好多路人 因為隊友一個失誤就瘋狂屌
當然啦 乜撚野統神國動嗰啲垃圾就直頭助長呢啲歪風

白金以下既場用ivern真係好難上分
啲隊友完全唔知你隻英有咩特別
一配合唔到就話我用廢英

依家淨係睇比賽了
玩黎受氣

啲老屎忽係咁，唔肯接受現實
佢話冇咁得意係真，但lol的確越來越平衡同玩法更多元
利申 s2玩到而家

依家都仲係勁，前期出到把黑刀黑切已經攞命

啲人棄左唔玩咪屌下lol搏下認同囉

用佢打jg 20分鐘500層
出dark harvest
全坦裝然後狗衝去拆塔
開左大根本無劑

ivern係低端係好難用
需要隊友配合

但同樣ivern係低端係穩定選擇
因爲低端啲人唔太識反野
又唔知你嗰隻英既機制
你可以係咁反野同埋係領先level+cs下一直同對面打野單挑
肥到咁上下然後出傷害裝試下挽回局勢

當然係高端就冇得用佢carry架啦
對面打野會係咁同你鬥清野
仲會知你係ivern就好激進咁反你野
呢啲時候只能靠視野同變通取勝
盡量唔好送頭同買多啲紅眼確定對面打野位置保障隊友俾人gk
高端場只要隊友冇俾人gk
就算有啲劣勢應該都可以穩定去到中期打會戰

唔係個個年少氣盛嘅年齡層點樣咁得閒打Lol依類時間屋遊戲
一日打十幾場都得嘅，toxic幾場對佢地黎講係中場休息，但年長少少嘅返到屋企只係玩得一兩場，自然會想珍惜遊戲過程

呢隻垃圾英前期送幾多頭都好 一個錯手捱到後期佢跣跣跣 隊你幾野 就反cup架啦

Meta英易上分係真 s7大坦op果期玩隻豬女
無腦到場場單手玩咁滯
講緊得本身rank得52-53%勝率
但豬女可以玩左百幾場70%以上勝率

主要睇sup
如果Sup pick braum呢類反開英
隻劫係會戰已經廢左9成

電競方唐鏡彈出彈入

仲有raken

根本你識計加減數 就會知牙叔係 OP
風牆, 無限位移呢D不嬲無恥就唔撚講
淨係講個被動 雙倍爆根本就唔合理
你出一把PD 佢送多 3隻半爆擊手套 姐係 $1000
你有咩英個被動係可以係中期出第一件大裝 就送$1000 仲要係無風險無副作用先?

又咀巴又掛網 死五毛真係屌你老母一萬次

Rainbow six siege

講到咁撚易用 你地玩熟佢咪得囉

已經唔想理風牆⋯⋯都唔知做乜9

家下講緊平衡問題, 師兄平時係咪見地鐵加價就游水過海返工個種人黎?

點改啲英都好，最想係改走班on9玩家，身邊有唔少係因為啲玩家而棄game，屌人多過打機。有輸有贏根本好正常，仲有就係有人勁過你有咩問題，有啲人對線俾人單殺，就開始屌自己友做乜野，又冇人怪你，自己就暴躁起來
有時真係實力唔夠對面勁都冇辦法，你點鬧隊友都冇用架，唔通唔鬧鬧下條友識進化去到菁英級咩

平時玩開AP E技

好多已經冇玩吹水 最近呢幾季根本好玩過s2,3

屌 同你一樣
而家隻卡特 匕首仲未跌落嚟
已經死咗

我淨係見到隻game汰弱留強，面對同一個meta點解有人勁有人廢？唔好同我講淨係關隻英事啦，無技術含量？
既然你地口中講到玩某某英就屈機，點解你唔用？
Main犽宿咪一樣有鐵牌有菁英，面對現實啦清
轉meta同加價link up有啲離罩，LOL仍然係一隻推塔遊戲（地鐵依然係地鐵），改meta你最多話佢換咗啲座位，至於坐得舒唔舒服就見人見智

個個都話掛住以前d 無腦英 跟本自己無腦撚唔掂重製英 想㩒幾個制就殺人

然後又屌犽宿係無腦英

Orphea勁撚到扑街

以前符文同天賦係分開，依家右下個三點就類似係符文，但之前符文係自由度高好多，好似以前紅色係等如你3行既第一行，可以半物穿半物攻又得，想全攻又得，但拳頭依家就簡單同限制左一定係個三樣。
另外天賦相對s2係多變左，但S3-S5既天賦係強化隻英，但依家天賦反而變左成隻英既核心，天賦強度基本上就完全影響隻英既強度。

見過好多ap前期壓贏Yasuo ,後期Yasuo farm肥左,就秒返隻ap

下路贏唔贏到線根本就係睇support
金牌ad+白金support絕對勁過白金ad+金牌support
好多時頭幾lv就知隻support識唔識玩，
見佢onon99咁就專心塔底食兵算
有d support亂鳩咁開技，好似機械人咁，又拉唔中，跟住果十秒比對面壓住黎打

有時唔夠打又拉人埋黎，跟住自己走佬賣ad轉頭話ad廢

大把英counter 犽宿啦，到你中期

lb 夜曲 歐拉夫 塔隆 達叔 蓋倫 雷文 菲歐拉 etc

要單殺犽宿有幾難

殺唔到人既刺客已經算唔上55開

rengar 隱身英？ 招大咁遠提示，改完已經廢左好多
有位移既ad都可以風箏死佢

你比人捉係你廢者

有時唔關殺唔殺到事
係佢招w食撚曬我d技呀
我打ng點撚樣ban佢呀
破壞曬人地既game experience

放棄lol 重返信長之野望吧

反而我覺得玻璃心嘅人多咗好多....
比人單殺1次即刻話15GG,放推 ,hea打

咁呢隻game 係格食格㗎啦 a>b>c>a

唔通我玩犽宿遇著全近戰嘅角色 就話
係我打少招w 技呀
我打ng點撚樣ban佢呀
破壞曬人地既game experience

Rengar唔係隱身英係乜
提示左又點 rengar肥左不嬲落地秒
你話前期仲outplay到姐 中後期有幾個人頭唔會有反應空間

呢個post真係充分會表現到點解lol啲人咁難頂
開口開口笑柒人低端銅牌觀念
再唔係就一副老屎忽口吻

自己用毒瘤英有咩好怨?
對線擋唔到就唔得
你會戰食撚曬人地d技就得既?
公字都係你嫁喇

好撚耐世紀
evelynn 改到無得暈人已經無玩

S7菁英表示自從打真傷出黎,就已經變左鬥秒遊戲,容錯率低
come back rate高左,變相團隊合作高左, 冇得英雄主義帶風
變相係運氣隊友遊戲
當你打RANK RT當AT玩, 根本就係弱撚智, 谷鳩氣

講兩句就話人廢
連登仔個個都勁到faker咁
玩ad要玩到走A怪咁先叫勁

唔講以為佢招w 會自動放 唔駛cd 咁
定係招w 會跟住你走

我記覺得依家太多英成長曲線唔成正比，好似線上邊犽宿比人打爆，但去到團線可以照秒你ad同融左你隻坦。但大部分上邊既英係可以打爆犽宿，但係就算肥起左，先同一隻未肥起犽宿一樣影響力。
人地識玩既犽宿肥起就打爆全隊，但其他識玩既英都要靠自己隊長發揮正常先有得贏，咁真係公平咩？

棄game啦巴打，先唔講遊戲平衡

台服質素低，班台狗十個九個智商普遍偏低

玻璃心

唔toxic唔吹奏 舊菲歐拉 順風一打五 逆風四打五

以前好中意玩
撚到對面JG輸3-4Lv
姨家變左垃圾之中既垃圾
揀佢=操game

大把人打犽叔 劫唔出金身
又出埋垃圾加魔力裝
好明顯唔識控魔
結果比人打到030 050
仲講咩中後期

必中cc太on9 lulu leona vi

太團隊喇
冇得一秋五
香港、台灣都唔適合

最新既係 sup跳錢裝
要旁邊有隊友先觸發到
因為比賽top出咗

ban哂劫、牙宿咪冇事
對線都唔洗見到佢地

冇得咁計喎 師兄

因為雙眼石屈視野好撚無腦,又悶
比起平唔平均,riot關注既係觀賞度高唔高
所以s4換線推塔流打左一排都比人改到打唔起
因為一開波就係掛住換線推塔,冇15min都唔洗旨意打交

改到100%平均隻隻英都用得, 咁個條team仲有咩做? 日日R腳指?

係呀 指向英比你食一招
唔好話比你避到 係直接開w食
已經冇左好多傷 唔好話係靠第一招連技既英 好似lux 冇左招passive 遠程爆發法師呢個功能冇撚曬 想開w盾擋下傷 又比你食埋
會戰點夠你打?
你牙宿有一招w 就可以搞到對面勁驚
真係公平咩?
仲有佢招e 線上走直接比人用小兵追你9條街
滿血都仲好 殘血呢?

玩王者榮耀先係市場方向

發覺好多人屌隻game既原因都係比人地用勁d既英打殘 或者自己main個隻英唔夠人地打
笑死 人地花時間練新英打贏你都唔得？
唔順氣咪練返隻counter pick囉 但你又唔要喎
隻隻英 無論op定冷門英都有野剋制返架啦
其他人付出左時間係隻game上 自然會比你地呢班for fun撚勁架啦 輸好出奇咩
又要講到自己play for fun 又要care輸贏 比人壓住黎打又要嬲豬
係到怨天怨地怨riot

利申 銅5垃圾

嘩 㩒個制有幾講技術？
仲要唔洗用魔
人地法師要控魔洗兵，CC技指向
犽宿冇腦Q推線唔洗用藍
人地打中你，一招風牆就擋哂

仲要雙倍暴擊、盾、0 CD位移
兩招冇得用水銀解既擊飛
好撚平衡呀

輸線farm番反cup
咁狗既英都冇人屌

諗起以前雙跳錢 雙打野 雙上

宜家係雙雷
兩個人走唔同線食隊友d兵
投降人地又投唔到
對面又慢慢玩
哂足你20分鐘

我淨係知打RK見到雙排九成瀨野

連登仔難服侍是常識吧

一睇頭幾句就知小學雞思維
咩叫唔平衡，上lol graph睇下你講d唔平衡既英有幾高勝率，過唔過到六成？
lol有成千萬玩家，riot拿到既數據來定義咩叫平衡，會唔會好得過你呢d二流玩家一已之見呀？
再講英雄比賽出場率係基於好多因素，團隊效益，弱點，你估傷害就係唯一因素

索娜唔係比賽出玩現由s3 nerf到s6 s7

龍女、vi比賽冇人用又唔重製

上面隻坦ashe笑到我扯蝦

講得好

而加啲活動skin不斷推出 完一個又接一個 以前邊會放咁多skin特價
等收皮

真係好懷念索拉卡一下E 封口既年代
玩AD 條蕉慢慢飛過去敵人度

垃圾game唔好拎出嚟講啦

係台服先咁on9 其他服係冇

1個人用50次 同 20個人每人用2次嘅問題

唔好認為呢啲局部數據一定有用

知唔知香港人均收入係幾多

一隻GAME愈來愈多人屌, 有問題就梗架啦

唔洗衝出黎話人小學雞, 打機黎講小學雞都佔一席位

一班低端垃圾比人打爆就話唔平衡
你係勁係有觀念打咩都上到去啦
成班連登低端仔

中路main球女表示同意,利申已棄game

你都戇撚鳩 所有技都係㩒個制㗎啦
犽宿招w cd 26/24/22/20/18，對線嚟講前期講緊20秒唔算短掛？對隻手咁短嘅手嚟講基本上開得風牆就要同你trade
決定幾時開/方向/擋邊招唔洗要技術？
照你嘅觀念唔洗藍嘅champ就所向無敵啦
係賴英之前不如檢討下自己實力/觀眾先啦

上面有人話自己走位廢話人外掛真係戇鳩
根本宜家rank game勁撚多外掛
特別是銅銀金

26秒CD擋哂所有指向技好平衡？
連人地百幾秒CD既大技都可以擋到
一放風牆射手普攻無效幾秒
收皮啦毒瘤英

利申：最高打到鑽二，已棄game
夠觀念未？ 返屋企訓啦

成日見到啲傻仔話邊隻英邊隻英好OP
真係咁OP 你咪自己去玩果隻囉
LOL最多垃圾係鍾意左賴右賴

成堆智障俾牙叔打爆就話唔平衡 咁難玩俾人撚得掂就抵佢贏啦 仲有風牆廿秒cd講到任開咁

唯一一招保命技，講到無限開咁，成班傻閪

牙叔都唔撚無敵 你真係算啦

打死佢 佢出到兩件裝之後佢又屌打返你

咁我咁努力屌打佢做乜鳩? 乜撚野對得多自然會識打

呢到咁多巴打玩咁多 會唔識對? 跟本隻野就ON99 我理得你咩RK呀

就算你菁英呀 我都照屌柒你 玩埋啲ON9英當技術呀? 收皮啦

我都見唔少直播主玩1ON1同觀眾 大家一樣用牙叔 劫 咪又係比銅牌屌打

跟本無技術可言 諗住自己菁英牙叔劫 就好撚勁 跟本就係隻英做壞

話啲英broken=你自己廢唔去練counter pick
話好多外掛=你自己走位廢屈人外掛

結論：其實係你自己廢姐

無知一問 請問點解犽宿 咁撚OP 但比賽咁少出既

利申:鐵牌5 純好奇想學野

明知有個牆都唔識拉一拉再打 照放技落個牆到再話牙叔屈機 蠢撚過閪咁玩咩game都咁撚廢架啦

S2開始玩
覺得最好玩係S3
之後出埋d新英真係愈來愈垃圾搞到失哂平衡

唯一一樣好處係新手唔洗儲點買符文, 其他已經諗唔到

信長啲英得個幾隻又唔見你地講

玩傳說好過啦 lol節奏太慢玩到想瞓

所以信長咪摺咗

我唔會理
比如由Diana出個一刻已經好鍾意呢隻英
一路用佢打左5年rank, 由銀升到白金3 (都係垃圾)

純粹我真係好鍾意呢隻英
有一期改弱到(其實係其他AP英改到太強)冇人用, 反而對家唔識點同我對線

用qwe 逼佢出風牆，跟住20秒內佢都無風牆再用
對依隻嘢要好有耐性/隊友圍毆佢

On9 上季有征服者果陣啲坦全部勝率超低

沙皇道牆彈下彈下同埋伊瑞唔比普攻

講真係有腦嘅一早上哂白金鑽石啦

跟住熱門嚟ban pick都仲上唔到分就更加弱智

riot改強改弱又點，上網睇下人地職業點玩，練翻兩鋪咪又係咁贏

廢就廢，怪隻英垃圾就最搞笑，尤其約瑞科呢隻嘢係職業狂用之前已經大把識嘢嘅人拎嚟上分，自己冇眼光又唔識跟大路行，留係低rank一啲都唔出奇喎

如果真係咁屈機, 就場場見啦
你又話佢無腦屈, 你用佢黎屈番20場黎睇下先啦
喇, 如果你無開佢, 都可以穩定地用佢SM到人, 咁就真係屈了.

如果唔出啲新skin 新英
點留得住人呀 點吸引人玩呀
你會唔會一直想玩一啲永遠唔會出新嘢嘅game呀

比返以前隻akali我啊
以前隻main變到而家唔識玩

作為S2到依加既老屎忽
只可以話呢D post日日都有
實際上我覺得riot係有心機咁改
比賽/街場出既英雄都係比以前多左
好多時只係大家唔習憤改版就出黎屌鬼
一年一個meta咪比唔同角色上場
同埋以一隻免費game超額完成啦

隻game變得太快，一排冇玩就適應唔到。

玩ad又唔係話好驚劫既，都係睇下support識唔識玩，保ad定放生ad，有隻識玩既support保ad，劫都好難入場，一比人控到就gg。除非真係肥到weq 就秒到ad喇

屌 快啲搵人答我喇 又話自己咩鑽石 觀念好勁 係咪教下新手都唔得先

係啲低端唔肯檢討自己點解係低端
一味屌鳩人地
同支那狗有咩分別

真係膠都廢事比，馬爾札克passive食一招技？魔甘娜黑盾擋所有cc? 牛招大解所有cc+ -75%傷=無敵坦? 蠻王凱爾有無敵不死好撚屈機？ 逐隻咁數啲技，邊隻唔勁？
你要睇成場發揮㗎嘛大佬，同一隻英唔同人用都唔同效果啦，所以咪會有排位高低嘅分別囉。

上鑽就以為自己好威，返去訓啦柒頭

鑽5有少少IQ/花時間都上到啦，上完仲要覺得自己真係勁先好笑

鑽5
幾耐之前
而家得鑽四

一諗起條柒頭 諗唔到點駁我地 只可以不斷禁負評比我地個嬲到紅到面晒既樣就好想笑

前幾日比賽咪出囉

你唔撚睇比賽梗係唔知比賽都有出啦on9

鑽5垃圾嚟㗎咋
我唔玩main路都上到啦

關個rk分咩事
由頭到尾都屌緊牙叔隻狗英

啲人淨係識負評
又駁唔到
又唔檢討自己會輸
一味係到屌

真係無聽過高端因為yasuo太狗去屌隻英
多數都係諗有咩辦法counter佢
點樣gank爆佢
帶風向
早啲完game

同埋啲人玩yasuo勁係要練㗎
點樣用e 幾時用w你估唔洗練？
q都要吹得準啦

事實隻驚真係走緊下坡 無論係d人玩厭左定係game design問題都好

回血又快撚到仆街
如果冇cc佢真係一打五

犽宿咁撚op 我呀媽玩都上到鑽啦

IM FUCKING ADDICTED, SO I CANT QUIT

你贏左佢唔代表隻狗英冇破壞人地既game experience架喎

咁我就一定唔會睇晒咁多場比賽既 但我是旦上youtube 禁幾場最近既比賽

5場入面 都係得1場比人ban左
以我理論 如果佢真係咁OP 應該場場都非Ban即搶架

達叔又係on9英 流血流到門口都出唔到

班友真係覺得咁易玩又舞得掂就唔會係到屌啦
唔識玩又唔識counter咪屌鬼俾負皮 唔講以為俾負皮會痛咁

咁啲人用yasuo贏game都好開心啫
自己唔肯練點打yasuo
係到怨人

所以咪話點解咁多人打咁耐都係咁廢
因為佢地輸game唔檢討自己去屌鳩隻英狗
隻英狗你又唔識用
你究竟可以有幾撚廢

之前bang開台有講
放假個陣去睇佢啲fd 打lol
有啲地方bang同個fd講其實唔應該咁打，要點點點打
個fd都係唔會理佢，覺得自己係啱
呢個應該係低端通病

Yasuo係煩，左穿右插又擋技但我覺得咪去到話好難打。反而我覺得新英去偷人大技呢個設計有啲on9

呢個擺明係riot技窮
偷召喚師技能
偷大
乜鳩都偷
又出neko偷樣

我唔覺得用毒瘤英屈人機而贏會開心囉
你既快樂完全建築曬喺對面既ad sup到

我都廢事解釋 牙叔一撚定係做壞

係game可以因為有一個人
打比賽用到隻英好勁而nerf一隻英

果時已經知呢間公司無視非電競玩家
利申 s5棄game

Riot 一早公開講左
係主動令隻game unbalance
為左令d玩家玩OP玩得爽

岩阿 淨係屈到啲銅牌仔要上連登開post已經係死罪

sup排街場只會玩貪啃奇，d刺客法師太on9 op

牙腥牙煩牙叔同牙喼=四大公廁
呢4件既出場率

貪啃奇根本係低端救星，只要ad farm得唔好太差，yasuo, 劫，死歌，fizz...etc全部都唔係問題

你當牙雯死架

我覺得好多時玩家既質素已經死左
真係玻璃心 同埋 冇觀念 自以為自己岩曬既
真係累死成隻game

我用親汎都係用黎改革牙叔同牙喼

牙雯出場率冇果4隻咁勁
同埋玩親牙雯都係高手居多
好似係

對面勁過我，肥過我，我就覺得對面啲英煩架喇

快啲走，我幫你頂住先
明明呢幾個patch一係多英到ban唔哂
一係就ban左一兩隻就隻隻都出得

因為pbe啲人都好toxic

成日都同比人打爆果啲人講
咁勁你唔拎黎屠人？

玩緊同一隻game?
坦得起就GG?
征服者咩來？
AD最近係buff喎
咩牌啊師兄
定係我得宗師唔夠能力理解你既分析

講經咩 整係識講呢幾句

玩高牌啲 sup就勁啲

根本係銅學仔發洩post

呢個po好多唔知有幾耐無玩嘅人憑佢自己印象喺度講隻game 仲要好多人正皮認同。

淨係見到最上面啲人話而家lol 限死啲人點玩模式固定就知，明明而家先係最多搖擺位英雄最多戰術，同一隻英換一換符文打法又唔同晒

官方會好快干預既多數係啲毒瘤打法例如呢排絕食流既nerf係因為絕食流提供左好多視野而係官方唔想見到既野，因為佢想啲對碰更多，所以佢先好快hotfix

至於上面話犽宿op英，咁照咁講唔駛比賽啦，邊隊攞到犽宿邊隊就贏啦，但事實上係有好多反制手段嘛

真正叫得上破壞平衡既我淨係諗到前幾個patch 既galio，所以而家nerf番係會理

你個tp拎黎對線？

AD無位移技 真係差好遠

一早棄左
個人輕鬆哂

排隊系統仲on9
屌你D人唔撚玩咪排
次次禁都煩
連揀英BAM英成半個鐘先入到場

不如玩dota2
冇meta 分12345號位
唔一定要有射手 眼位多 野區大
英唔洗買 冇符文 組合好多變
夠錢可以幾分鐘cd買番條命

新手打下AI
輕鬆場玩turbo
認真玩亦有排位
又有mod玩特別野
例如auto chess

moba 我一係玩王者榮耀 一係de
lol 留比選手玩啦我一般人炸

世界上唔止一隻moba
太死版了 lol

係啊 我果陣萬年銀
打唔上去 唔想跟選手出裝 玩法
咪轉game

Ng場 輔助唔跟射手會點？
輔助先係moba 最難玩既位
幾時幫carry 幾時跟打野 幾時做眼等
唔跟射手一輸兩個頭就gg 20
同台仔玩又激心 我真係試太多

就係太死板 一味跟選手個套去玩
搞到個個都跟風 太公式化
唔記得邊季開始係咁
令到成隻game唔好玩

低端場你預左升唔番
低端場係非常惡劣,頭幾分鐘已經比人030
同埋低端區D網絡唔知咩事特別屎
10場有3,4場要remake

宜家仲要加左個鐵牌區
意味著一跌落去鐵
你要經過2層地獄先上番去銀
起碼銀一先叫撞到人類
金叫做有技術玩下

去到銀輸到咁上下要停手玩下NG
一落到銅你幾乎直落無難度

台服見到你易大趙信SUP
即刻掛機啦

已經棄左一個月
早排打rank 啲隊友唔係掛機就5分鐘死4 5次
好唔好彩連續6場都係咁
立即唔玩 痴線啲掛機撚根本冇處罰

唒氣啦 D台狗根本冇心機打
當rank係ng場 質素好明顯下降

我第一個回應係講左牙膏 劫 雷文唔係你地諗到咁撚無敵

第二個回應係吹奏緊牙叔套kit 好撚完美 但佢skill cap 好高

其實都無衝突

faker開左台 玩緊犽宿

唔洗低端場
而家大師宗師場都可以係咁

兩年前yasuo未比人nerf得咁勁我係高登吹奏
成班高登仔笑9我
結果而家個個係度話太op

中間buff過 再加上今個版本既無盡同幻影先咁屈姐

今個版本既無盡同幻影邊夠兩年前勁呀清

去下路殺AD

未識玩 練多啲就明

咁你就去打陣地戰啦

比佢順farm20分鐘600層喎

但佢都係好能7脆

出得山都完GAME
你5條線得你一個單機話姐
你1打9就知咩叫雞肋

隻game 一早走哂正常人
咪得番小學雞當聊天室玩

但係啲泡菜仔隔硬將佢出半坦 成為主流打法
明明只不過係一隻魔攻英

呢個組合你是旦miss一招技你都有機會輸

第一次易大重制仲op過本身ap易既時候
已經覺得有d唔妥
之後nerf埋坦飛斯
心諗呢間野亂鳩咁黎

riot想整到5個角色功能分明

前排大部分ad前中期都係做狗, 對面坦/半坦/刺客唔洗點outplay, 或者ad/sup反應唔夠快, 塔底都可以直接黑白screen, 要farm到中後期先可以慢慢射返對面, 而前中期唔想做狗既, 就只可以玩果幾隻meta

riot改ad, 一係整到ad前中期到狗, 中後期carry, 一係整到ad太過勁, 前中期唔驚gank, 中後期幾下射爆對面隻坦

佢永遠都唔會改到, ad前中期唔洗點做狗, 但要穩farm, 驚gank, 到中後期可以carry, 因為咁會部分同其他角色重疊, 尤其係中路

20分鐘除非你隊友真係廢撚到傻
一個唔壓狗頭farm嘅上路
15分鐘已經足夠比人反打

知唔知咩叫低端滾雪球？
當你有2/3遊戲時間都打對面比人養肥既隻大佬或扮低端，唔係個個放左工都咁好心機拆解

淨係輔助行開叫ad自己一打二有幾多場做到? 戰術限制左咁多仲要打飛機 你打飽佢啦

出半坦咪無咁痛囉
Skill shot就試下避
通常miss左套技都準備比人punish 一套

個馬拉申科上尉吹到劫有幾勁
明明劫得T2 又多Counter

大把英勁過劫

Leona blitz Annie
呢3隻都係low tier sup
去到後期作用根本弱過狗

SUP冇控場保命技保AD?

好記得半坦3雙shaco同ap shaco玩左好耐
riot一句"shaco應該係ad刺客"就改到呢兩個build完全冇得玩

之後純ad爆發係好op 不過完全冇樂趣
當堂發現隻game好鳩好anti-fun就棄鳩左

明明係電腦驚就當正自己係運動
其實對衝rank既人黎講係番工

LOL刪左問號感嘆號差唔多
煩到痴線
雖然熄聲可以避免
但有D人無聊係咁亂PING
跟著搞到D台帝掛機

成日都大改小改 跟唔上了
d英又愈出愈on9 感覺上整新英果team人已經諗唔到有咩新idea..
而呢幾年多左好多rework 改都唔係問題 但其實好多英本身都唔差 但唔知做乜鳩無啦啦改(eg 刀妹 akali)而改出來既英有好多都係失敗之作
根本平衡唔到 一係改到太勁 一係就nerf到變地底泥
上年rework既英來講我覺得努努已經係最成功

劫既問題前期殺脆皮易, 破壞遊戲體驗, 破壞左塔底可以安全farm, 或者死左都可以換走佢呢個觀念, 但到後期廢幾成, 插好眼, 5v5對面劫入到場食一個cc都收得皮

on9仔咪會搵呢啲吹水囉

sad but true

劫根本前期就係多你幾招技
操作得熟6lv基本上1v1食硬

根本叫個中路去食屎
再自己farm/苟且偷生15分鐘
最後zed後期一跌就5分鐘完佢場

問題係對住劫個中路係一d都唔好玩
對線完全冇公平競賽既感覺

隻sup成場跟住AD 唔做其他野

其實有啲係eu/lpl到用之後先韓服抄
而韓服抄完咪到成班低端抄
以前所謂獨特玩法唔一定勁
咁你唔勁用獨特玩法黎把撚?

我睇連登仔公敵大Jer
直播玩台服,都玩到佢發火收台
雖然佢都troll,但台仔仲troll
我宜家上去玩都係等台仔發嬲
睇佢地發嬲打字我好開心
不過我唔會出聲打字
扮電腦BOT推單機推上路

on99仲有人信呢啲垃圾
冰鳥都勁過劫你信唔信 人講你就信

隻ad 意識差少少 走去插下眼
佢都唔掂啊 仆街
送多兩次又gg

唔止劫 物攻型刺客拎住兩個頭已經周圍殺 滾雪球係低端特性。。。

以前就係幾種玩法
每種都可以玩到好撚勁
Win rate都好平均
Eg.S2 AP M Yi
S4 AD nidalee
S5 akali build tank
每種打法都最少陪到我金以上
甚至有啲high elo既人都係咁build
但佢依加就係最興nerf人另類玩法
逼人行返佢隻英雄setting
每隻英都係得一個玩法咁濟

唔係話我唔想贏，但係贏得冇樂趣我打機黎做乜

人地考量嘅剩係對線咩碌柒
後期冰雞都唔撚洗開金身頂你r添
你大撚大個交叉未落地我開大天使盾後q一個 暈撚完又e鳩你
睇下邊個淆啲囉

都未講團戰效益同分割戰場能力

你再咁樣諗野 咪盞一世留落銀銅鐵

成日覺得呢d post發表論點係要利申埋咩牌
如果唔係拗拗下發現一個係鐵牌 另一個係宗師
完全係雞同鴨講哂時間

都未講團戰效益同分割戰場能力
秒脆皮 後排切入都冇團戰效益
冰雞連中路好重要既游走能力都做唔到 講經咩
前中期已經冇劫勁
你再咁樣諗野 咪撚打積分雷人啦

講團戰傷害 球女 維克特 星朵拉是但一隻都高過冰雞
唔信咪睇下Froggen 最近個場冰雞有咩作用
係零

見對面拎劫我玩石頭人企係到都打嬴佢啦

睇技術啦。冰雞都可以不停推線逼你守。
仲有隻驚係5打5。拎是但一隻獨立講冇意思。

其實呢個post講緊趣味
根本同實力冇關係

又或者講 太過追求認真esports既人
基本上係ng到趕走曬休閒/另類/半認真玩家

係

屌, 個個職業咁 日打十幾場咩

班友死忠永遠唔會明點解隻GAME愈來愈少人玩

仲係咁犽宿犽宿, 觀念乜乜

要打 一隻吸血鬼都贏到啦

講咁多經做乜?

而且99.99%人都係夾路人, 根本唔會有職業個種玩法, 但又要當聖經咁跟

跟唔到?? 未比班死忠FANS笑你廢 無觀念乜乜, 到你做到人地做唔到又再循環

咁你係咪Jensen?
講咁撚多係到吹奏一隻劫
天賦runes 依啲大把比野比你點黎跑線又得
推線又得
你死撚咁猛推兵隻劫仲係乜撚都唔理去跑線嘅話已經睇得出你咩牌位

再講團戰傷害同分割能力 一招緩速高傷大範圍嘅r同埋一招可以斷到突進加封無位移英路嘅w加埋兩段傷有cc嘅q

唔該你啦
唔好講到所有野都垃圾打唔贏劫咁啦好嘛

仲未肯buff勁Teemo

睇下討論d咩啦
你話隻game愈改愈唔好玩 我認同
門檻愈改愈高 都認同

但如果你要討論邊隻英勁唔勁 對線點對etc
已經唔係同你實力無關
講真 有時見人發表完偉論 點知原來條友鐵牌
屌哂時間啦 根本連隻game都識玩 講經咩

咁唔該你唔好講到劫垃圾好唔好
咩劫會清線慢咩 反而冰雞跑唔到線
你不斷強調冰雞留定曬技打隻劫都知你咩牌位
一隻冇支援能力既英都可以吹奏
知你打咩場啦

你都識講冰雞要扣住曬啲技對付隻劫啦
去到呢到已經唔駛討論 因為你咁扣技法 你係團戰根本冇撚用

太長廢事 Quote

但我發現講極都唔通唔化
你想點諗就點諗
廢事晒時間同你拗了

肥絲都有玩

肥絲友無尻d台仔打同音字

睇都眼都突埋

喂大佬，滾雪球係呢個game擴大自己優勢既技巧黎，點控線，換血，攞地圖資源，呢種就係你去贏既手段黎架嘛，人地有得滾雪球，你同樣有得滾雪球架喎，點解講到人地肥到你肥唔到就係隻game問題呢 你同對面隊咪就係鬥呢啲囉，無左呢啲元素，你係咪想一開波大家就六神裝 18lv 咁打架？咁直頭唔駛設計唔同英添啦，個個同一隻英同一套裝，絕對平衡啦。

至於你下面話ad無sup唔可以一打二我真係r頭，你無左個隊友對線輸唔係正常架咩？你ad下下可以一打二先唔平衡下話。我唔知你想表達咩啦，我估你係想講ad弱勢根住就限制晒戰術喇下話

我建議你去youtube search 下fnc之前既比賽，中路caps 攞左汎打中路，照你咁講ad咁弱一定畀人打穿線滾雪球滾到輸啦，點解佢贏到。再近啲講下afs上路攞lucian 打上路下路變左開戰法師，如果照你講戰術限制晒，咁佢咁反總統戰術實輸架，佢最尾一樣贏到

Lol慢慢衰落梗係不爭事實，但佢衰落原因絕對唔係你講呢啲囉

依4，5年都淨係玩aram
ng都唔想玩，何放rank
返到屋企打機剩係想放空玩
唔想再同d on9隊友玩

點會呢
台仔打埋晒啲注音小妹都睇唔撚明

好懷念以前中學一on就好多人一齊玩，依家已經好少人玩，嚟嚟去去都得個1 2個人

你根本邏輯講唔通就話咩廢事拗
同你講作用 你只係識得話冰雞大把技反制
咁劫一定要開大秒你咩
有其他AP角勁過劫但唔會係冰鳥 血鬼已經完勝

人地貼圖你就拎冰雞講
明明自己講先
我回應又話我邏輯有問題
不如你搞返清楚係邊個有問題先啦

d台仔真係侮辱左正體字
必要時打返英文串佢地

作為一個adc玩家
Zed已經係咁多個刺客中易應付個堆來架wo
樓上點解可以吹到天上有地下無

OPGG數據同你一個9UP紙上談兵你覺得邊個可信D

悟空被定為T1 角
但係上路勝率第二

好明顯係舊玩家
依家隻劫前期一唔肥就成場都變垃圾咁，太多counter

sup唔會做眼位?其他人唔會放紅眼?
SUP一定要走線唔保AD?

新玩家都好吃力

衰落主要原因係有質素嘅玩家該漸離場，世界上咁多好game，根本唔會限制自己玩一隻game
人會老，愈黎愈唔想玩依類時間屋嘅game

台狗真係玩到痴線

可以同fd 打solo rank,應該菁英技能嚟
d金銀銅冇所以咪上唔到

岩啊
垃圾驚就咪玩啦
比錢買隻ps4支持下啲驚商好過啦

張圖話冰雞勁過劫我咪拎黎講
咁你一開始都吹奏冰雞 我咪駁
然後而家駁唔到又話我拎黎冰雞講
你戴頭盔就一開始帶啦 做人有返啲骨氣好嗎

Ashe mid年代玩家
講真有部分英太OP唔係問題
呢隻game期期都有堆cancer英架喇
問題係堆玩家越來越On9
郁d就troll game破壞晒個遊戲體驗
以前D人就話要湊仔先afk
依家係幫人湊仔個仔仲要玻璃心碎AFK
好難有動機玩落去

其實你邊隻眼見我駁唔到
分唔分到唔想理你同埋理唔到你嘅分別

你講到扣招咁款
我真係以為冰雞q一個team fight 放得一次咁大把
都未講個r限制人地入場方向
我係你就靜啦
吹撚完劫未

淨係大技後控制佢落地個位已經好易對付
Ad最難就係面對悟空/akl/irelia/卡特/卡殺

不如上面嘈左咁耐果兩位巴打公開一下排位起碼有返d說服力 無謂口同鼻拗哂時間

得啦 係你眼中team fight死唔去已經贏左
唔駛講咁多廢話
唔啱聽咪叫人靜囉

我垃圾黎
六季銅牌仔 未請教

如果riot有個mode係以前season嘅裝呀，英雄呀，召喚師技能就好了。

好想玩翻以前嘅嘢。

Eve呢？
利申得白金咩都唔熟

某某英用新裝/轉打第條路勁到仆街

riot 諗到既係nerf隻英，而唔係諗點解佢要靠果件裝/轉路

近期就係死歌，中路搵唔到食轉去做jg，拳頭即刻nerf多兩刀

咪係 成班廢老思維
由佢地慢慢圍爐j
我玩dota2 算

老實講 呢度太多人因為不同原因唔再鐘意玩隻game 就誇張化左隻game d問題 有d甚至係老屈
其實riot rework英 成功數量係>失敗 例如sion urgot eve 唔rework 係完全只會係垃圾無人pick 而家我覺得得翻5-6隻英係outdate到比賽無可能出
數據都表明越後season既比賽確實有越多英出到場
至於部份改哂"創意"玩法其實我覺得係避免"anti fun"玩法例如ap yi,tyrn 自殺singed之類 得玩果個覺得好玩 對手5個覺得無解既情況 而又拎唔到平衡點比佢可以存在 就真接斬左果種玩法 都只係兩害取其輕
隻game確實係有on9之處 但重點唔係呢d位
例如作為團隊game到而家都無一個合格既team rank system 想打戰隊都無得打
又或者無端白事屎忽痕走去改動原本無問題既野 然後半年後又revert返(crit item, lb rework, bounty system)
同埋太依賴 限時game mode 新skin 周邊動畫音樂boost人氣唔搞好隻game之類

Lm

點止個仆街牆
個被動又係
都係額外多條血
石頭有cd
kled要靠打人儲返條血先可以叫隻龍仔返黎
魔鬥要血換血

呢樣都算，仲要爆擊變兩倍

真
以前啲人屋企有事要出門口先dc
宜家啲人玩幾分鐘比對面單殺就嘴炮掛機

1.你用低端實力去體驗下先講
我6 0 0人地10 0 0兩隻
好明顯要1打2啦 你估似你地高手場咁啊 其他moba易追好多

2.我意思係輔助要長期同射手一齊好撚悶 唔止係一打二咁簡單 隻射手扶唔起我咪要同佢一齊冇發育？我去跑線佢就係咁送 你打下其他moba
比較下先駁我啦

3.睇左又點？高手野一定要跟？跟又一定學足？我學佢地咁玩一開場掛兩件啦 仲打乜機啊？點解打機唔可以知一兩件核心裝然後玩出自己打法, 番工未夠悶打機又再番多份工？

你要j lol 慢慢j飽佢 我最高都係銀
大部分前玩家都受夠先會離開

巴打心水清，上面太多人喺度人云亦云

最好笑係 有個留言話劫點勁點勁個個
有一個留言話隻劫閃現W過黎R你 冇Outplay空間就死左
唔洗問九撚成玩得好撚廢既ADC

上季符符碌碌咁碌左上鑽石，我咩位其實唔太重要我都無咩資格討論中路match up

想提返兩位巴打數據的確唔會呃人，但會誤導人
你地一開始果幅圖唔單止要睇win rate，其實pick rate都好重要
雖然冰雞勝率高過zed 0.8%，但其實佢地pick rate差左成4%，呢個數字一d都唔細
留意返冰雞嘅勝率打某d match up好高，某d又好低
而劫就比較平均，呢兩個數據話俾我地知嘅係劫係比較全面，因為佢大部份時間都比較viable

pick rate高低亦都好多時都會俾counter pick左右
有好多英pick rate之所以咁低，係因為佢地係用黎counter pick
有d英pick rate出奇地低但win rate又出奇地高，係因為佢地只會係某d特定match up出場，一出場對手又極之難應付(例子係top zilean 56%勝率但pick rate得0.63%)，數據上先會咁樣反映到出黎

關於兩位拗到面紅耳熱嘅劫定冰雞勁d，其實你地望下佢地match果時個勝率就一目了然

講咁多，其實都係希望大家可以多d理性討論因為得論點而無論據真係好難validate你地個point

明顯少人玩 五排撞果堆基本見過曬
依家都會約朋友去網吧打ng
Rk就不了
五排全部識果下成隻遊戲好玩好多 如果少一個撞路人水平都跟唔上

講真 我最唔撚明就係佢啲改動

有啲英本身都勁到仆街 都仲要buff

有啲英岩岩好可以拎出黎玩下 呀仆街改廢喎又

勁既一路勁落去 廢既真係廢落去

唔好同我講玩得廢咩銅牌

我一堆鑽石菁英朋友都係咁講

好撚記得有次個FD打中路 打LB 隻LB唔撚食兵 都照一套輸出屌打我FD

佢話:屌你老母 條友唔食兵一套都可以打死我 ON99 咁已經好撚有問題啦

由其係上路啲英 ON9到 又坦又痛

搵到你啦

其實我無拗到好面紅耳熱
而係講緊唔應該拎個劫出黎講到佢第二就無人可以第一姐
佢講到係既有技能機制同天賦體系入面冰雞一定輸咁樣
我咪出黎講幾句
只係覺得無意義吹到一隻zed 咁大
因為前好幾頁已經見到佢講到無解咁款姐

教精係班傻仔啦 打劫最緊要前期推兵壓住佢黎打 用上面冰雞個例子 冰雞上6拎完藍就推到佢傻閪咁啦 有幾撚難打呀豬閪

客觀d講 其實依家zed真係幾屈機
刺客7%pick rate但過50%勝率其實係幾過份 咁當然無一隻英係無敵啦

但巴打唔好忽略zed打冰雞有54%勝率
呢個勝率已經意味著呢個match up係屌打
counterpick嘅程度

輸鳩硬啦冰雞 仲s2咩 近期生態一定要有爆發傷害同機動性 是但落下路收收頭 推埋塔 買個裝出黎屌打

盲反都唔係咁反吓話，唔夠人講就喺度話我j lol都發神經，我唔係lol死忠，佢只係我玩過既咁多遊戲入面耐啲嗰隻，我一直都話梗lol有問題存在，只不過唔係你講嗰啲吖嘛，老屈佢做乜啫，同佢有仇？

你講既第一點，點解啲高端衝低端小號隊友幾雷都衝到啊，技術問題嘛，你唔可以因爲自己贏唔到就話咩機戲機制有問題家嘛，第二點，知道自己二打一既，仲仍然過去同人抽既，玩家問題啦下話，豬隊友你遇過，我都遇過，任何會排到街外人既遊戲都會有呢種情況架啦，廢既玩家好彩咪喺對面唔好彩咪自己隊友，運氣黎架咋喎，咁都有賴落去？

第三點，喂大佬又係你話戰術畀riot限制晒，我直頭用職業比賽做例子證明根本戰術係好多元化，好多你無諗過既其實都work，我無叫你跟啊 我只係同你講根本無戰術限制呢回事，點鬼知你又shift 左過去咁玩隊友會掛機，又嘗試偷換概念將啲隊友問題講成遊戲問題

都唔知係咪罵隻game有錢收，老屈都出埋，隻game有咩問題，玩家就自己最清楚，我要寫佢啲衰野寫篇論文出來都得啊，不過真係唔駛砌佢生豬肉架哩

玩開中位一值覺得 位移+爆發 係一個要好小心處理問題
因為本身爆發就係要高技術
如果無高技術咁你輸出失敗又可以靠位移全身而退
LB問題係最嚴重 因為位移操作簡單同爆發高
相比起劫問題更嚴重
而且存在一d睇落小問題但影響走向
例如你講lb唔食兵但可以一下爆死人
刺客英清兵前期已經速度快
等等等等

至於犽宿唔會點改
始終要吸納年輕同新玩家
要有個show off自己爽快英比佢地用
姐係娛樂性高

見啲人吹奏劫有幾屈幾勁 個人認為血鬼係劫既無腦昇華版

1. 招被動令你後期又坦又痛 大大增加生存能力
2. Q技令血鬼喺對線無論換血定賴線都好撚勁 特別係個暴怒Q好撚高傷同回好撚多血
3. E技本身已經高傷又係大範圍技 仲要食你條血去加額外傷害 同招被動完美配合 愈坦愈痛
4. w技係最on9 前期對線完全counter jg嚟gank 後期團戰更加自出自入 直接大ewq金人對面已經殘哂血
5. 大技=劫招大Aoe版 仲要回勁撚多血 亦都係令血鬼係團戰高爆發高生存主因

啱啱改版個時配個食兵疊血個天賦真係輕鬆1打9

暫時除左蛇女諗唔到邊隻打得贏

仲有，見到你呢句就知係一啲無玩過/耐無玩outdate晒既玩家，明明而家因為符文既關係，好多英都有超多出裝方向，你竟然講話隻game 限制晒

E閃rqew紅q

不如講下evelynn好嗎

見到咁多人話比賽點點點
咁勁唔拎嚟屠人 得啖笑.
1. 比實係以打團戰為大前題 所以多數係配合團戰/團隊嘅英嚟pick 講得出話無腦英有幾可上到比賽好打有限
2.唔通拎嚟屠人就要buy佢隻鳩英

唔覆啦 當我銅牌啦

真係好誇張 我上過2年鑽石都係main ad
一見牙宿就有陰影
仲有近期少少既柔依都係仆街黎
同1個設計師 條友set d技能組隻隻都痴撚線

個post 主題就係講隻遊戲有咩根本性問題 你就話得盲反係咪有錢收
咁我反問你又係咪收左錢做打手

你去問下由s2 或以前玩開既比較番而家 英雄出裝限制大左定細左？
小丑 伊乎林 易大 蠻王仲有冇物魔兩邊分開玩？我就係以前玩ap yi 既受害者

輔助既問題 我諗除左技術運氣 一開始我仲要諗埋射手廢自己用魔形角色carry下路 我細佬以前成日lux 我就花女sup , 唔通用奶媽可以打輸出？ dota2 有隻全能騎士識玩真係又打得又奶得

講戰術靈活變化 lol由選角出裝已經比其他game 死版 係佢成功亦係失敗既地方

唔好話我賣廣告 dota2 一半英可以跟據情形轉位 一隻射手都可以當輔助打 仲可以魔敏系分開修
lol 一定唔可能有咁靈活變化

台狗：人既問題亦都係我轉投其他moba放棄佢既原因 我由2012s2玩到2017先棄 萬年銅銀 真係跟唔上你地選手級思維 我剩係想放工求其玩下 點解好似番另一份工咁？？？？

洗唔洗選手級思維先上到金呀...

個遊戲咪捉你哋排位打飛機個心理
合理化自己繼續玩落去

我廢我認啊 跟唔上咪轉囉

法師 射手 起碼有四件固定裝 計埋鞋
我唔洗玩番都知佢一定係咁既套路
我廢事要你拎例子舉埋證
你講得出邊隻我都信

巴打
隻game有幾個mode
想輕鬆鳩出裝你可以玩ng 可以玩aram
想檢視自己實力 緊係打rank啦 追排名冇人想包尾好正常 關打飛機咩事？有幾唔合理 揸住支槍迫你一定要打rank?
照你咁講 任何競技活動都唔合理架wo 要贏第一就一定要跟最有效既方法做架啦
隻game有問題 但一定唔係你講果樣

想知台服鐵牌果班咩感受
銀4,5-銅已經無法溝通
鐵牌果班會點

佢未e到埋黎都比我吉到無血
屈手長 再加上有r直接推入塔無得輸

當我講既唔係問題
咁其他問題呢？ riot 點應對？
有冇根據情況就下好似我咁休閒型玩家 我唔想白白浪費20至30分鐘換來一肚氣

aram冇得揀英 ng troll鳩出裝掛兩件 你當我真係冇玩過？li個咪係問題，玩家接受非官方路向事物既能力 人既問題啊 要贏有時技術唔係重要 打字聊到對面內哄都贏左一半 知唔知台狗幾咁破壞遊戲體驗？

唔好提 基本上係要1帶5

lb s2 真係惡夢嚟 去下路連對面打野一下子就3 0 0 嚇到對面法師支援到一半都鳩縮
而家好似越改越廢
我以前有個網友因為咁而棄game
越嚟越多舊人走 越嚟越少新人入場
riot 你點搞？

而家邊隻先係riot 親生仔

拎廿至三十分鐘嚟受氣

aram=all random all mid
個game mode係咁 又得罪你d 咩
你唔好話點解跑步比賽唔比揸車

以前成班同事玩
troll左都有講有笑
我有時食緊兵唱下歌仔不知幾歡樂

而家冇哂同輩玩
我亦係最後一個放棄

冇得罪我 係玩夠了

以前LB係咪有沉默
癡撚線

賽勒斯

咪係囉 我個網友廢果場都8 9殺啊陰公

以前既talon
一套秒無腦英

我覺得而家D meta英愈黎愈難處理先係最ON9既事

lucian對線唔講
kaisa都叫平衡？
呢隻傻閪ad係冇counter咁制喎
刺又刺唔到，坦又頂唔住佢d傷
aoe 移位 隱形 盾 加速 混傷
出金身同復活甲都得
平衡？咪玩啦

其實riot balance team 係咪只係睇各大區比賽黎決定buff/nerf

你自己試下玩就知咁出carry唔到
你根本唔洗睇咁多比賽打法
比賽打法係solo都唔一定work
由其係其他4個你唔識
隻英玩過就知唔係咁撚op
就算pro player，opgg，championgg等
佢勝率都係一般
唔通proplayer撚咁左咁多日會用得差過我地？
隻英後期團戰，冇招靚大根本係紙板
都係果句
咁勁你又拎黎上下分

細佬話自從塔隆改走左沉沉冇再玩

索拉卡中路屌打劫

起金身 冰心 一黎就封口瘋狂星落
自補加物防

以前就係咁樣先夠好玩
我覺得唔好局限每一隻英既定位
唔好因為佢技能ap/ ad 加成就限死佢出裝既可能

LB 劫 呢兩隻角真係玩咁多年都最無癮
但劫都起碼時廢時勁
LB點解咁屈都無職業用
原因好簡單
前期推兵線太慢
其次係職業團體合作英多
一黎唔會有機會solo
二黎失敗代價太多
所以當職業都攞呢類英雄出黎用
某程度上呢類角色已經嚴重失衡

而根據拳頭做法
職業用先會考慮加減
果個時候已經完
最近例子就係LB秒踩職業賽都屢見不鮮
當然輸出時間太快亦都係另一個問題

講返LB唔單止輸出高
技能組加被動完全可以令輸出失敗後走人
呢一點先係問題所在

另外新英問題
每個英太全面
可能佢想將來做到個所有角色技能組亂
令到可觀性增加

SUP打團戰 見到劫 閃大隻AD
唉 救都救唔到 我行開D先 真係廢事比個影Q飛到

仲要幾秒? 睇返死亡筆記0.34秒

打ad 出復活甲 加回血技
應該擋到劫
不過犽叔先煩
靜係普攻痛到死

WEQ電刑
AD:

有治癒都反應唔切

起碼有得反應

講左重點 而家根本係鬥快秒人
出爆發高既英 嬴左大半

以前刺客清兵慢
法師可以推兵壓刺客
依家刺客清兵仲快過法師,仲要唔洗魔,又有DASH
大量屁孩走去玩犽宿,劫
之後比人GANK爆就做溫泉指揮官
嬴左就串9對面
好撚無癮

你都識講根本性問題啦屌，我咪就係同你講梗，你用黎罵隻game既理由全部都係個別既玩家問題，隻game既根本問題係有但唔係你呢啲嘛點極唔化

明明自己無見過就話lol無，ap蠻王啱啱先有實況主喺s8s9玩到帶起過潮流，小丑無ap?喂pink ward有無聽過啊？master yi無左ap 但我唔玩我都知至少有幾套裝，暴擊流，攻擊特效流，半坦流，出裝方向完全唔同，咁叫有限制？你自己出死一套，就話人哋限制你？

Dota 可以根據情形轉位，射手變輔助，lol唔得？有無睇過好運姐sup?ashe sup? Ez sup?

咁如果當啲劣質嘅人去晒到他劣質嘅人去晒dota，係咪又係dota遊戲機制有問題？

你依家就係擺到明唔熟隻game又要批評佢，但係就錯晒，情形就好似我玩dota畀人反補晒啲兵發育唔到就話隻game 有問題一樣

Come on，批評都要批評得啱，你話佢將啲裝備改黎改去，朝令夕改，個個拍手掌認同你，你去話佢限制角色，限制出裝，咁咪俾人知你冇玩過隻game囉

只要犽宿招w改成只可以擋三下，隻英即刻收皮

駛咪我逐隻逐隻同你數？邊度先？a字母開始先哩，akali 好無啊，上路中路有人用，符文dh,電刑，footwork都有人揀，大部分人出ap，有無見過tf blade玩ad九頭蛇流？咦，你唔係話佢出裝固定咩

b呢，再冷門啲，bard好無啊，有人帶艾利有人帶電刑，lethal tempo我都見過添，出傳統輔助裝有，出ap又有，連鬼索特效流都有添

喂真係隻隻都有喎點搞啊 你舉例子我講啦

限制出裝？笑話嚟？

Froggen 果場輸係係2塔原本可以退但top sup 戇鳩鳩無退最後三個一齊死喎
關冰鳥咩事?你咩牌?識唔識睇比賽?

係 實唔關事 揀得冰鳥預左無能為力

akali 係刺客
bard 係輔助
lol高手啊 我係話法師同射手啊
睇題目啦

我就拎行上路反制魔型提摩當係
提摩出物攻玩ad 係下路會點？
攻距不足 比對面sup 壓
上坦型？
人地一件火甲/反甲/振奮你可以收工

結果咪局你行上路玩魔型囉
又同我講咩有技術就得啦
點解連登咁多何不食肉糜?
我冇你玩得咁好咁熟 又大局觀又乜
但我有足夠失敗經驗答你

dota2?我拎隻風行者都可以行哂三條路除左打野 個效用唔會差好遠 出裝就可變化好大啦

一定係jax

明白人
總有啲人話 你打職業咩 meta關你鬼事
中路最最最重要既支援能力都冇
就知隻英帶唔到節奏 總話咩推兵
去下路贏波小會戰 又有頭 又推兵 又攞龍 你話邊個賺喇

如果佢出個game mode可以玩返舊版英，一定好正

以前都話前期劣勢
而家前中後都唔差
仲可以counter犽宿

好運sup Ashe sup 我s3 已經見有人玩 但點解去到s8 比賽有先有番人用

因為玩家跟本唔受meta以外
其他一律當你troll 之後咪台仔鬧完掛機囉

meta 係邊個定？官方
佢點解咁定？用嚟比賽
成個遊戲機制本末倒置
我玩個遊戲唔係為左就個比賽模式
而係我想揀咩位用咩英自由發揮 而家就係咁改meta 就個比賽
點啊 人打機定隻game玩我？
當個個都覺得咁不知所謂咪棄game

可能我天資差 玩左五六年都認識唔到點玩隻遊戲 咁點解我係操作難度更高既dota2 反而有享受？人地個個都話lol易過dota2

多謝你講出低端生態
d大師鑽石唔會明

我好鐘意玩佢 但成日都玩唔店
又比人笑冇技術廢柴港仔

你試下ng 中路奶媽
鬧埋你啊媽個啊媽啊

有時撞到呢啲無腦英真係預左輸

技術真係唔會輸 但輸英真係好ON99

有時你真係睇得出唔係輸技術

人地又話你低端嫁啦

就係等梗你要我講法師射手再一巴巴煎落去
有無見過維克特冰拳深淵上路偷錢拉打流？有無見過卡瑪振奮半坦回血流？有無見過voyboy勒布朗ad暴擊流？

射手啊？有無見過ap主w lucian?有無見過艾利物穿流既凱特琳，jinx?有無見過ap流ez?ap法洛士？

給論咪就係你無見過就當無囉 然後喺度話佢限制

連你自己講既teemo打唔到下路都係亂up，喂有無睇grf ad viper 攞黎打ad啊，點解佢攞到出黎啊？點解佢贏到啊？駛咪我揾埋link畀你啊

喺度偷換概念，本身唔同英雄唔同特性，對上唔同match up有唔同既優劣處，畀你講到係隻game限制我地。

仲有，技術廢咁又點，我而家唔係話緊你廢，係話緊你將自己玩唔掂就賴落隻遊戲度，咁我而家玩apex殺唔到人一定係隻game垃圾有問題啦

拿 人地又會話只係你技術未夠
高手用照樣一帶五乜乜物物
贏唔到就係你廢
買唔到樓又係你廢
成個社會都冇問題
只係你同我先係問題

斷斷續續由S2玩到S9，最近終於頂唔順，成班fd一齊棄game，我自己就轉打dota
riot同BZ個思維差不多，都係教你打機
一隻英設計嗰陣已經定好行咩路打咩位出咩裝
所有set好曬先容易平衡難度
比人開發到其他玩法又好快nerf，又或者只係因為meta曇花一現
玩得多就覺得冇癮
dota睇上去隻隻都屈隻隻都好獨特，打落去爽快好多

ng 點解冇人玩 得d實況主玩？
人地一帶十都得啊 咁玩當做show炸
你又玩過未？用佢嚟大勝過未？
打排位敢唔敢用 用左你d隊友有冇掛機？你咪又係死死地氣跟Meta

apex 垃圾與否 我唔知!
我只係玩左兩次就冇心機玩 好暈
但連登垃圾pubg 我玩左200個鐘先唔玩

仲要基本每個角色都玩到兩到完全唔同出裝 行到三條唔同路
巴打你有冇玩turbo mode

咪又佢地講囉 事實係咁 佢地一撚定係被虐狂

改英或者某啲英有某種op技能都問題不大，我唔多鐘意係當有人去用創新玩法去玩，然後拳頭見到就去改例如最近偷錢流，以前嘅養易大，中路帶重擊，死歌夾努努等等之類。一有咩新玩法突出，拳頭就即改

其實兩隻英成長曲線唔同無野好討論
一隻30分鐘前勁 一隻30分鐘後勁
但個人黎講我打Rank會驚對面揀冰鳥多過劫
不過最撚驚都係犽宿

屌你第一句已經自打嘴巴知道其實咩英打咩位都得啦，人地比賽冇攞出黎就當冇？咩邏輯

哦跟住又將掛機等等用家問題又shift番隻game度，dota唔會有人掛機？關唔關dota事？

Meta 只係邊啲強勢啲邊啲弱勢啲，啲meta會ban走你玩咩英ban走你出咩裝備？你自己選擇黎架喎

有無睇過bunnyfufu?佢咩英都攞黎打sup，然後揀一啲好新奇嘅裝備打爆對面，呢啲咪就係你講嘅想揀咩位用咩英自由發揮囉，點解人地又得？佢玩嗰隻唔係lol？

你鐘意玩dota咪玩dota囉，無人逼你玩lol，點解要老屈佢呢？

S6 剩係玩top darius 上diamond依家發現隻game你只可以玩meta英,如果唔係唔會夠打,加埋依家對隊翻盤易過借火,玩rk不了

巴打有lol 底既學dota 易唔易上手?

Ng大把人玩，我同fd咩下路組合都攞過黎玩，講梗係rank喎，嗰啲咩下路jayce j4 2lv就allin 不知幾好玩，根本佢自由度就好高，至少我唔會因爲人掛機就賴落隻game到

Btw 我唔係想討論其他game，我只想你分番清楚隻遊戲嘅根本性問題同玩家問題啫

咁又唔可以講爆發高既英贏大半
始終有counter英
但真係打落冇癮,有come back
要食隊友

每一季成日要重新適應 乜撚都改
成日受氣 玩到人都累 已經冇乜心機
最後都棄左game

岩岩出左凱爾同魔甘娜重製

垃圾拳頭幾時刪征服者
班鬥士出撚哂全坦靠個征服者都可以打死班坦
班坦攞撚住個不死之握4000血幾百防都可以比班征服撚秒殺
屌你不如直接刪哂坦克英雄

雷文無犽宿劫咁on9
雖然都係煩膠

坦白講1D都唔易,上手係幾難,分3類力敏法,英雄類型同LOL差唔多,但玩法有D唔同,全隊跟買4隻眼,紅眼好似唔限,
亦有真視寶石睇穿隱形,比$幾買件隱刀,要閃現買閃刀,傳送一次只係$50,CD60秒,有馬幫你運物資,可以唔洗番屋企買野
(以TURBO MODE為準,我好少玩CLASSIC /RANK GAME)

因為冇META跟,你又唔知自己邊隻起手最好唯有係睇下果期邊幾隻英最多人用,勝率過半,兼邊兩三件裝係最多人用勝率過半,我唔多建議好似LOL咁由輔助玩起,比較建議由坦,戰士起手,一係打幾十場AI熟下,一係落場比人屠下,正反補我到而家都唔係好得,但一樣有時帶到成隊,我見人地就補得好好

但DOTA2特別係TURBO就自由度大,遊戲快D完(20-30MIN),魔型輔助第3件裝出坦冇人會鬧你,試下LUX,ZYRA SUPPORT第3件出坦會點?輸左咪賴你

LOL由人既問題到遊戲機制,注定佢只係過渡型遊戲
MOBA DIE HARD FANS唔會玩LOL
女仔,手殘腦殘就玩手遊MOBA,傳說王者咁
LOL而家係兩頭唔到岸,RIOT公司你地點拆解?

認同
覺得對面雷玟煩既話 係佢真心勁

你估DOTA2冇掛機?
試過幾次3個一齊連埋掛,
冇得投降等幾分鐘唔番泥咪安全退出囉

我都見過下人地魚人+火人玩下路
不過人玩就SM,我地圍內玩就被SM
你講果D獨特玩法打排位都唔知見過有冇兩次
計埋NG 10次好未?你諗下點解咁少人敢試啦

最近呢版其實已經平衡左唔少 ，無哂aatrox akali 果d on9 meta 英，不過lol 呢隻game愈黎愈食隊友，打得多單排會愈黎愈覺得不如打彈性組個隊打仲好，唔使勞氣,猶其係台服呢個個個咁多on9 既ser

都話人地做實況1打10都得囉屌
點解人地啊爺係李+X你啊爺又唔係
人地又得你又唔得?
食完肉麋未啊?
一般低端咪唯有死跟META囉
個重點咪係META以外冇幾多人玩得好
自自然玩法及組合,陣型因勝率而受限

賣下廣告:

LI隻刺客人地高手多數單人中路全攻型
我係淨玩佢做邊路2人,
掃半邊野推塔後偷對面野
前期刺客後期出坦裝變鬥士,唔洗死跟一樣贏到

我LOL玩劫/TALON出完三件攻裝第4件出坦裝會點?
一定比人鬧,我見過劫出火甲,死10幾次果陣囉
用泥玩上路仲或者得,下路帶隻SUP又會點?
隻SUP去左遊走又會點? 你自己諗下啦
仲話好自由?點解咁玩會輸?

其實DOTA2一樣有LI個問題
個問題係你比場GAME拖太耐
射手/鬥士可以當坦斬料咁斬
你地已經冇乜用

咁咪就係囉，劣質玩家咩game都有，嗰個係玩家問題吖嘛，dota有人掛機唔關dota事嘛，係啲人既質素問題嘛，莫非lol掛機就唔關玩家問題係game問題？

打法出裝法呢啲係玩家選擇黎，多啲人鐘意咁出唔代表佢必須咁出嘛，隻game有限制過你買咩裝？唔同英雄買唔同裝備一定有唔同嘅效果唔同強弱，都唔知你拗咩

痴線而家出新英慢咗咁多都話出得快

紅字更加表達出你自己將技術問題變到遊戲問題

大把已經冇玩喺到開吹水大會

真係口同鼻拗，你完全唔知自己講梗咩野
人地streamer玩既係第二隻game?
玩meta build 一定贏？玩另類野一定輸？
呢啲係玩家技術喎

依加版本只有傻鳩先會玩坦
上路有鬥士有法士有射手就係無坦克既位置
一個征服者將成條上路搞臭哂

寧願去返以前 自己買符文去砌
天賦自己配仲開心

蓋倫咪冇人用?
咁D新手用咩玩上路?
我都係玩番DOTA啦,LOL唔到我理

隻隻鬥士下下打真傷 真係唔撚洗玩

幾時del左犽宿雷玟呢兩隻外掛英XX(
打上路必ban雷玟
打中路必ban犽宿
ban一隻另一隻就必定有人pick

呢個meta玩到後期坦真係比ad 5，6下就秒

玩攻速個班鬥士Jax 趙信打茂凱個班純坦根本無技術可言，想拉打都唔得，又痛又可以無限追擊，佢分分鐘仲坦過你，前期換血贏到甚至單殺埋，去到中期就算佢0/10/0都可以照樣扑死你

咪即係改強左鬥士射手NERF坦
但MOBA類坦不嬲唔太勁
就算比你良好發育,一拖耐左CARRY成型就
(可能我見識少,連我細佬以前打開信長都咁話)
佢話LOL差唔多最全能係鬥士,唔係一定最勁
但配合起各個組合只要發肓正常秒AD/法師好閒
睇刀妹成日話要NERF,雷文YASUO成日比人話BUG英就知

我同佢都兩年冇玩,唔知而家個生態變成點

如無意外21/2 會更新實裝
鬥士撚快D 收皮, A 幾下小兵就啟動左征服者ON99
改撚完起碼無得打小兵疊征服者
征服者【重製】
使用技能或攻擊命中敵方英雄時獲得 3~15 適性之力（隨等級提升），持續 3 秒（近戰 8 秒），最多可以疊加 5 次。
當疊層達到上限（5 層）時，你所造成的 10% 傷害值會轉化為真實傷害並回復自身等量的生命。

咁點解人地用新奇裝贏你用新奇裝輸啊 關隻game 事？
你講多就錯多，咩叫低端一定要跟meta?meta真係咁重要咁佢地跟一跟就一路贏到鑽石大師啦，攞黎講

Talon事實上係有人出半坦死者肩甲泰坦九頭蛇，你越講就更顯得出你對依隻game係幾咁無知但又喺度扮代表

呢個game真係咁規範你嘅話咁點解會成日有新嘅套路出現？佢係因為啲人試唔同裝備發現佢係可行嘛？

COPY FROM 巴哈, 9.4 PBE 測試服改動, 如無意外21/2 更新
犽宿
基礎數值
基礎物攻由 63 減少至 60。
鋼鐵暴雪 (Q)
暴擊傷害由 180% 減少至 160%。
劫
基礎數值
成長攻速由 2.1% 提升至 3.3%。
風魔手裡劍 (Q)
基礎傷害由 80/115/150/185/220 提升至 90/125/160/195/230。
額外物攻係數由 0.9 提升至 1.0。
疾風殘影 (W)
可再次施放的最大距離由 1300 提升至 1950。
（原本能與影子聯動技能之最大距離也是 1950）
冷卻時間由 22/20/18/16/14秒 縮短至 20/18.5/17/15.5/14秒。
死亡印記 (R)
【移除】不再獲得擊殺目標之物理攻擊。

S2開始玩LOL
上年先第一次玩過下DOTA2
買野唔洗返城 唔係好慣隻野成日唔知去左邊

DOTA2有樣野好 至少唔會死得咁快先
LOL 0.34秒死左都唔知咩事
根本冇時間反應1秒都冇唔通咁都係我反應慢咩?
OK囉咁 我低端

屌你 劫個Q又痛左 遠左
玩毛毛

Riot冇得救 牙宿又唔係改到好廢個姐
劫招w距離長左 Q又痛左
刪撚左E 2隻英好過啦

有冇人同我一樣係因為鐘意某幾隻英而去玩
點知roit將幾隻英改到面目全非之後就棄game

舊卡特 葛雷夫愛好者

繼續ban
我想練龍獸比佢地閃幾下就埋身強姦

舊符文系統令新手玩得好辛苦

對D唔打RK 只打NG既玩家好唔友善
冇得BAN英
99%見到牙叔 66%劫
你唔悶我都悶

S2斷斷續續玩到而家 主打NG
勁少打ARAM(覺得好無聊
但NG越黎越多比人秒既情況發生(漸漸覺得垃圾驚?
早幾個月轉左玩ARAM 掉下技狗衝下咁就一場 輕鬆歡樂!

雷文還可以la 雖然廢既多數係自己隊
但勁果d真係有技術
牙宿點廢 會戰放個牆就可以擋曬ad同ap d技 zzz

唔通我玩隻難度更大既GAME會好技術過難道更低既GAME?
成績仲會好D?真係淺水浸死人?

我講緊係個人經驗,而衝出泥扮代表護主果個係你
人地個題目暗示緊LOL改到大家適應唔到/引致好多不快體會
你就衝出泥係咁駁我,我見你唔係為駁而駁先冇BLOCK你炸

我用DOTA2果隻刺客係後期變到1防控2坦2攻裝前排鬥士
你出個死肩泰九只可以當你1.5件坦,偏向收頭型
LOL刺客出死肩+振奮/火甲/冰心/坦裝+復甲+
兩件攻裝,非中路你玩一次比個戰績我望望先

我係公司開唔到自己戰績,番屋企貼比你睇

岩阿 以前雷玟光速QAQA 要

極度懷疑牙叔同劫D SKIN係最多人課金買
只要影響唔到比賽
就無可能大砍, 不嬲SOLO 同比賽唔係玩緊同一隻GAME架啦

其實DOTA2人地要殺你都2-3個伏
禁你技,開唔切BKB/閃刀/未出你就望住等死
或者做左餌比人救左都唔知

個性質好唔同,好多時係你FARM得冇人
咁叻而唔係某D技屈死你,但自己隊友好多時可以
某D技BLOCK到你走唔到累死你果下好笑

劫同牙宿出skin出到好密 又多人用

砍鳩佢地=斷自己米路
靠D 課金細路撐住咋
唔係我邊有免費GAME玩呀

呢一兩個月阿卡莉勁屈機
但為左配合特別版K/DA skin 唔砍住
賣哂之後刪左佢個Q回血

明知有犽宿都一次過扔哂技 高端

屌，講左半日你都係將自己玩唔掂就當左隻game唔掂，無視哂我上面啲例子

我上面都喺度話riot唔知自己想點，可以改完幾個板本後又改番轉頭，唔知邊忽睇到我護主，我只係睇到你盲反

我係睇唔過眼你無玩過喺度盲插

moba game 俾你假設到5 隻英係同一個水平線上出技俾犽宿任擋咁

唔怪得riot同韓仔關係咁深

放過牙雯啦
牙雯同果四大公廁比真係差一大截
諗諗下堆女近戰其實好似得返牙雯同diana bb冇rework，其他
新四大公廁既話一定有牙煎同新英牙曬份
Zoe同neeko最多都係毒瘤，公唔公廁有待觀察

反而覺得佢D 改版多鳩魚
上季季中改晒AD 裝, 成個下路生態改晒
過多2-3個月又buff 返射手
今季直頭還原埋AD裝
咪又係強制EU流, 一定要有一射手+SUP 係下路

以前s1 玩runes 好好玩
打rank 就一定ban blitzcrank
而家輕輕鬆鬆 打下ARAM 就算

我好似打rank見過有人叫AD比狗玩

台狗識閪英文咩

冇計,MK英
人地公司免費比你玩姐,
都要有D收入營運嫁,唔怪佢

垃圾嘅唔係LOL
係台仔風氧

LOL係咁玩嫁啦
玩唔店就咪玩啦
你估隻隻MOBA都比你3人條3路2遊走
或212 3條路咁玩啊
玩唔店咪你技術差囉,走啦

舊版fiora起手紅水1 lv單殺

同台狗講禮貌
DOTA2,印尼仔等緊我一齊玩
一路教我點出裝點入場點發育
LOL玩左5年唔計數埋同識既玩數埋冇5次
做錯少少就港仔去打AI啦

以前都有重創效果，係以前d人on9唔識出

最大問題係solo rank出現咗好耐官方一直冇做野，比賽一出即刻hot fix
講真我唔覺得靠自己嘅創意技術創新玩法有問題，講到好似唔使技術同意識咁

eu 流只係暫時最多人認受嘅打法，你大可以研究其他流，前提要隊友配合你。唔記得s8 定s9有養狗流添，仲打到去世界賽。 今季都有隊伍中上換位，中下換位啦

唔係創唔創意問題，呢個打法會好悶，你在明人地在暗，唔會有激烈嘅團戰

唔好睇佢tencent背景，王者d英嘅技能真係好好玩，雖然好多英係高手手中真係無撚敵，但玩起來真係爽度爆燈，露娜 韓信 李白 花木蘭 嗰批

打rank同比賽就唔係睇好唔好玩係要贏，想有樂趣就唔係咁玩啦

應該廢除bam英系統
次次等成十世先開場
d友成日係咁跳

樓上班友係到呻俾犽宿 劫sm 你就廢除bam 英

幾難服侍

台服d風氣係數一數二差
差在未場場咒你死老母死老豆，撞到到呢d亂罵 如果唔係插自己就當睇唔到,罵自己就同佢嘈到完場

手機玩MOBA都係差D
好似用手掣玩FPS咁

上面講緊NG呀
你講RANK無人驚依幾隻毒瘤啦
RANK可以counter pick
NG對面場場犽宿同ZED
攪到好多英NG無人用,例如TF

啲新英全部好屈 ，犽宿中後期係無腦傷害，但論智障一定係柔依 場場rank都會ban ，幾時先出返隻汎噤嘅英

玩暴雪英霸啦

DKLM
汎而家勁到仆街
開R 招Q CD勁撚短

新kayle個樣搞乜

認真呢？ 手短 又淨係可以打一條友 我用凱莎 ez 凱特林唔好咩 玩汎好難自己製造輸出空間

有無人會成日玩玩下成個畫面freeze左
要強制關game先得

你開左金身

有左大半年既BUG,RIOT無理過
google lol system error

美服你玩乜英唔 feed 都唔會屌，反而今季個 match-making 有 D 問題，normal draft 好易撞到 D 亂 feed 嘅玩家，打得幾好都無用...
最應該 ban Master Yi... 可能低 ranked，對住真係無心機

去到後期有汎=win咁濟

講AP YI果啲收收皮先啦, 破壞平衡都唔nerf得???
唔nerf先有問題, on99

見到陣容唔好咪跳
有咩問題 ?

你當刀係攻裝,鞋,一舊野一件甲唔洗講都知係防裝/解控
本人昨日街場劣績:

咁岩兩場都贏,
仲要唔係推到塔就坦到兼有傷害
到你LOL刺客代表啦播,請賜教

要同女仔玩或者冇電腦又想一堆人一齊打
LI D支那GAME算係一個似樣選擇

其實你何必呢 個post講LOL
你絕對可以因為你打極都上唔到分對LOL有不滿
但係你貼張dota戰績圖係想表達d咩？大家玩法唔同
玩家水平唔同 就算佢貼張戰績圖都根本冇可比性

你比我單純感覺就係 升極都升唔到所以情願踩低人地黎抬高自己 好好笑

高階玩家既「位移」能輕鬆虐殺一般玩家

同班frd 但又solo rank

你講咁多咪又係冇實績證明你講既角色多樣性可行囉
連我操作咁水皮都做到先係證明
唔好同我講實況主,做SHOW冇意思
貼你自己戰績再討論,NG就得唔洗RANK

上唔到分係事實,受夠LOL個垃圾環境又係事實
改泥改去唔理休閒型玩家偏向電競又係事實

連PUBG都識出森林場雪場加速遊戲進程比新鮮感玩家
係咁2都打擊下埋支那外掛

RIOT咁多年來做左幾多野係為休閒型玩家?唔係個個可以日日咁好精神玩5-6個鐘LOL,要番工番學家庭社交嫁,亦都唔係個個咁好資源一出新版本有堆分析師幫你諗哂點玩先落場嫁

點解D人走哂玩手機MOBA/DOTA2/其他野,咁少人入番LOL
成個POST讚LOL定鬧LOL多? 你係咪做RIOT嫁?
好似仲係發緊夢咁,醒啦大佬,世界變左好多啦,唔洗下下圍住LOL轉嫁

原來弱智既 你呢po打成點嗰po打成點有咩證明到？

有冇巴打開始見牙叔就troll game

就係因為s2s3太易秒riot先大改刺客，班傻閪無腦又要廢又跟風屌就唔撚駛理班傻閪

我就弱智你就最醒啦,一定IQ200啦
BLOCK撚左你條醒目仔,跟本溝通唔到
要實績冇,要數據冇,洗唔洗打夠200場比你睇啊?

你係玩得勁，main開個隻點會輸比啲冇咩練過隻meta英嘅玩家，自己check返opgg都知金銀銅玩咩都差唔撚多架啦，玩ng咪冇人跳囉 ，又要玩rk爬分又要驚

條友冇撚腦由鳩佢啦，活係自己世界，同踢波打龍門衝撚到人地門口放哂自己空門然後賴鳩隊友有咩分別，根本唔只lol，現實運動都好多位置固定左架啦，又唔見佢屌

所以咪講緊高端 做咩姐你

咁關你咩事，打rk想贏揀隻易贏嘅有咩問題，咁都好屌?

唔關事唔講得？ 無話揀meta英有問題喎
係講啲英易上分啲

邊隻game係所有角色5050勝率，咁都好屌，佢平衡已經係歷來最好，除左職業，就算韓服菁英玩佢地啲冷門main都一定過半勝率

淨係槍game csgo,m4同ak啲擊殺率都有分別啦

LOL唔得
DOTA2咁玩有機會得
有D GAME真係唔限你
只係LOL類先咁死

邊有人限啫屌，勝率低咋嘛，你鍾意嘅dota同lol幫隻全物攻加成嘅英出魔攻都得，又唔會打打下俾人彈game嘅，點解講極都唔明，維克特出寒冰打上路咁勁都冇人諗到啦，明明冇改過數值兩件事又唔同但俾人諗到咁出都咁勁，高勝率嘅英隻隻game都有，lol啲meta英都係得個53%勝率，你仲想點

就係好多英拎唔到出黎 咁都叫平衡歷黎最好
每次改完都係某路某啲英特別勁特別多人用
根本係改變緊成個大風氣
不斷改變令到隻game有新鮮感 繼續有人玩落去
但都令有人跟唔到節奏而放棄

以前勝率仲痴線啦，任何一隻game任何時候都一定有勝率特別出色，你搵到s2s3嘅數據就知個陣幾唔平衡啦，不過個陣啲人唔重輸贏先冇所謂，根本係玩家生態問題
利申 s2s3同朋友打戰隊玩到而家

仲有個W，屌你老母刺客塔殺唔撚使頂塔

傻撚左呀？

Akali過去兩個月根本Broken

其他無話咩唔平衡喎其實，街場俾人秒多數自己企位On9，同埋啲Sup好少留一招技保AD，有時有啲場都唔爭你開戰CC好心就留啲技俾對面刺客同揾佢控下佢啦

仲有隻劫，其實佢都真係算弱架啦喎

呢隻垃圾驚就算你唔穿線台灣狗都會穿

我上面講左咁撚多例子全撚部唔係例子黎？一定要我親自打先係例子？上面我講嗰啲全部上網一search就有。全部係證明大把人唔跟meta一樣屌打對面

屌你而家攞場dota cap圖就話dota點點點

LOL Community 太toxic
無玩好耐
郁啲又屌唔郁又屌
利申：NA 服 好撚多大陸人係咁罵人

其實無論lol定dota
玩家都可以選擇跟唔跟meta揀英出裝
但點解要攞dota出嚟講
係因為當有玩家挖掘嘅新玩法代替左佢原本諗嘅玩法嘅時候
riot係選擇buff返原有玩法，或者nerf新玩法
而冰蛙係包容、甚至鼓勵一隻英（天賦）有幾種玩法

乜撚野啫

咩運動同咩遊戲都有定囉

Overwatch, Apex Legend, 係有英有技就限左你定位架啦

lol同dota一樣係無限
又喺度老屈
開口埋口lol限死meta講左幾多例子唔跟主流都成功都選擇性失明

最撚恐怖係連自己都呃埋竟然話dota 無meta ，人地問你點起手玩dota就叫人跟高winrate英雄出裝，呢啲咪meta lor

佢老母英雄聯盟個臭化系
又話每場一半一半贏輸機會
場撚場都掛機送頭斷線
唔撚係剩係一場
對面又好撚正常
都唔知乜春配對系統

所以已退game

睇依個post已經知啦

諗起其他外國既streamer評價llstylish
意思大概係「llsytlish is a good player. His only weak point is he main zed」
而連登仔：劫好撚op

呢個真 好撚多支那人用支那拼音鬧人

冰蛙,我個人覺得佢先係深明MOBA之道
孫子兵法虛實篇有道
故兵無常勢，水無常形；能因敵變化而取勝，謂之神。

我LI D玩家仔跟本唔應該只玩死一種位/出裝
一隻角色既多面性係由佢一路就敵方同我方形勢,
選擇唔同相對方法
我玩一隻刺客可以因為唔同環境變左半坦
隊友一隻坦形輔助因為見到D人鐘意打我,
佢調整出裝變做刺客,當場123號位置掉轉哂仲得

LOL下下好似教書咁寫好框架哂某英雄某位咁玩最勁
你唔跟就削裝/REWORK,唔係為左靈活變化
SUP又一定要保AD,AD一定走A好,法師一定要點點...
人地咪好明顯針AD打囉,隻AD同SUP壓力幾大啊...
人地玩唔店又技術問題囉..D肉糜友都仲唔明....

而家5打5就係打緊杖,下下比你預測到我點出裝行咩路點玩
勝負個必然性又增加左,不明確性低左,反而越玩越悶

利申:MOBA廢柴

留左技都要中先得嫁
我間唔中都係咁7左....

上場OG劫打蛇女先有機會，仲要Camille Gank左幾次

正常打中路Galio，麗珊卓，賽恩，LB，難打到

而家仲要週街金身，連Kaisa都可以AP出金身，下路玩EZ又大天使

上路又Urgot, Aatrox, Yorick

JG李星J4夜曲全部頭三上GA

呢個版劫根本慘

上路又Urgot, Aatrox